<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
  <string name="intro_slide1_title">Comencemos</string>
  <string name="intro_slide1_desc">Bienvenido a <b>andOTP</b>, este asistente te guiará a través de
        la configuración inicial. Por favor, presta atención y lee con detenimiento pues sino podrías perder información.
        \n\nNo te preocupes, siempre podrás modificar la configuración en los <b>Ajustes</b>.</string>
  <string name="intro_slide2_desc">Para asegurar la seguridad de tus cuentas <b>andOTP</b> solo las almacena
        en ficheros cifrados. Aquí puedes elegir qué método de cifrado se usará.</string>
  <string name="intro_slide2_desc_keystore">El almacen de claves es un componente del sistema de Android para
        almacenar claves criptográficas de forma segura. Su ventaja es que las claves se almacenan separadas
        de los ficheros de datos y pueden ser protegidas por el hardware (si tu dispositivo lo soporta). Así pues
        las claves no son almacenadas junto a los datos de la aplicación, <b>lo que impide que aplicaciones externas
        (como Titanium) funcionen</b>. Si decides usar este método tendrás que basarte únicamente en los métodos de
        copias de seguridad que ofrece <b>andOTP</b>.
        \n\n<b>Advertencia</b>: El almacen de claves tiene problemas conocidos en algunas ROMs personalizadas (y algunas
        oficiales también). Si no te molesta introducir una clave/PIN cada vez que abres <b>andOTP</b> se recomienda
        encarecidamente que utilices el cifrado basado en clave/PIN.</string>
  <string name="intro_slide2_desc_password">Este método cifrará tus datos con una clave
        generada desde una contraseña o PIN. La ventaja principal es que funcionará con
        herramientas de copia de seguridad externas (como Titanium) y da menos problemas que el almacen de claves.
        Aunque tendrás que introducir tus credenciales cada vez que inicies <b>andOTP</b>.</string>
  <string name="intro_slide3_desc_keystore">Aquí configurarás un mecanismo de autenticación
        para bloquear <b>andOTP</b>. Puesto que has elegido <b>Almacen de claves de Android</b> como método de cifrado
        esto es opcional.</string>
  <string name="intro_slide3_desc_password">Aquí configurarás un mecanismo de autenticación
        para bloquear <b>andOTP</b>. Puesto que has elegido <b>Clave/PIN</b> como método de cifrado
        necesitas establecer una clave o un PIN para continuar.</string>
  <string name="intro_slide3_warn_no_password">Por favor, elija una contraseña para continuar.</string>
  <string name="intro_slide3_warn_no_pin">Por favor, elija un PIN para continuar.</string>
  <string name="intro_slide3_warn_confirm_password">Confirma tu contraseña para continuar.</string>
  <string name="intro_slide3_warn_confirm_pin">Confirma tu PIN para continuar.</string>
  <string name="intro_slide4_title">Finalizado</string>
  <string name="intro_slide4_desc">Tu configuración ha sido almacenada, ¡Ya estás listo
        para usar <b>andOTP</b>!</string>
</resources>
