<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
    <string name="intro_slide1_title">Vamos começar!</string>
    <string name="intro_slide1_desc">Bem vindo ao &lt;b&gt;andOTP&lt;/b&gt;, este assistente irá guiá-lo pela        configuração inicial. Por favor, leia atentamente ou correrá o risco de perder dados!        \n\nNão se preocupe, você ainda pode modificar qualquer uma das opções mais tarde nas &lt;/b&gt;configurações&lt;/b&gt;.</string>
    <string name="intro_slide2_desc">Para garantir a segurança de suas contas, o <b>andOTP</b> somente         armazena seus dados em arquivos criptografados. Aqui você pode escolher qual método de criptografia será         usado.</string>
    <string name="intro_slide2_desc_keystore">O KeyStore é um componente do sistema do Android para armazenar com segurança chaves criptográficas. A vantagem deste método é que as chaves são armazenadas separadas dos arquivos de dados e podem ser backupeadas pela criptografia de hardware (se o seu dispositivo suportar isso). No entanto, como as chaves não são armazenadas com os dados do aplicativo, <b>este método impede que as soluções externas de backup (como o Titanium) funcionem</b>. Se você escolher este método, você terá que confiar nas funções internas de backup fornecidas pelo <b>andOTP</b>. \n\n<b>Atenção</b>: O KeyStore é conhecido por causar muitos problemas, por favor, use-o apenas se for absolutamente necessário. Se você não se importa em digitar uma senha / PIN sempre que iniciar o <b>andOTP</b>, então é<b> altamente recomendável usar a criptografia baseada em senha</b>.</string>
    <string name="intro_slide2_desc_password">Este método irá criptografar seus dados com uma chave        gerada a partir de uma senha ou PIN. A principal vantagem aqui é que irá funcionar com        soluções de backup externas (como Titanium) e é muito menos suscetível a falhas que a KeyStore.
        Contudo, você terá que digitar suas credenciais toda vez que iniciar o <b>andOTP</b>.</string>
    <string name="intro_slide3_desc_keystore">Aqui você pode configurar a autenticação que irá proteger o
        <b>andOTP</b>. Já que você escolheu <b>KeyStore do Android</b>como método de criptografia, isso é        opcional.</string>
    <string name="intro_slide3_desc_password">Aqui você pode configurar a autenticação que irá proteger o
        <b>andOTP</b>. Já que você escolheu <b>Senha/PIN</b>como método de criptografia, é necessário        definir uma senha ou um PIN para prosseguir.</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_password">Por favor, defina uma senha antes de prosseguir!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_pin">Por favor, defina um PIN antes de prosseguir!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_password">Por favor, confirme sua senha para continuar!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_password_mismatch">As senhas devem ser iguais!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_pin">Por favor, confirme seu PIN para continuar!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_pin_mismatch">Os pins devem ser iguais!</string>
    <string name="intro_slide4_title">Concluído</string>
    <string name="intro_slide4_title_failed">Falha na configuração</string>
    <string name="intro_slide4_title_progress">Aguarde</string>
    <string name="intro_slide4_desc_failed">Ocorreu um erro ao definir a senha. Esta introdução será mostrada
        novamente na próxima vez!</string>
    <string name="intro_slide4_desc">Suas configurações foram salvas, você está pronto para usar o
        <b>andOTP</b> agora!</string>
    <string name="intro_slide4_desc_progress">Suas configurações e a chave de criptografia estão sendo
        geradas, aguarde…</string>
    <string name="intro_slide_android_backup_desc">A sincronização do Android é um recurso integrado ao Android usado para fazer backup dos dados do aplicativo para um serviço de terceiros (geralmente o Google). Os backups são sempre criptografados e inacessíveis a terceiros sem sua senha principal. Requer o uso do método de criptografia por senha.</string>
</resources>
