<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="intro_slide1_title">Hadi başlayalım</string>
    <string name="intro_slide1_desc"><b>andOTP</b>\'ye hoş geldiniz, bu araç size ilk kurulum aşamasında yardımcı olacak.
Lütfen mesajları dikkatlice inceleyin, aksi taktirde veriniz kaybolabilir!
\n\nMerak etmeyin, şimdi seçeceğiniz ayarların tümü ilerde <b>Ayarlar</b> kısmından değiştirilebilir.</string>
    <string name="intro_slide2_desc">Hesaplarınızın güvenliği için <b>andOTP</b> onları sadece şifreli verileri olarak saklamakta.
Buradan hangi yollarla şifreleme yapılacağını seçebilirsiniz.</string>
    <string name="intro_slide2_desc_keystore">Keystore, Android\'in kriptografik anahtarları güvenle saklamak için barındırdığı bir bileşendir. Bu alanın avantajı, anahtarların veriden bağımsız bir alanda tutulması ve de bu kısmın eğer cihazınız destekliyorsa kriptografik donanımlar tarafından da desteklenebilmesidir. Bu, anahtarların uygulama alanında barındırılmadığı anlamına geliyor. <b>Bu metod, anahtarlar uygulama alanının dışında saklandığından dolayı, Titanium Backup gibi harici yedekleme çözümlerini bu uygulama için işlevsiz kılar</b>. Eğer bu metodu seçecekseniz, <b>andOTP</b> tarafından sağlanmış dahili yedekleme özelliğini kullanmalısınız. \n\n <b>Dikkat</b>: KeyStore, pek çok kez sorun yaşatmasıyla bilinen bir metod. Bu yolu, mecbur kalmadığınız sürece kullanmamanızı öneririz. <b>andOTP</b>\'yi her başlattığınızda parola/pin kodu girmek işinize geliyorsa <b>KeyStore yerine parola veya pin girmenizi şiddetle öneririz</b>.</string>
    <string name="intro_slide2_desc_password">Bu metod verinizi parola veya PIN kodundan oluşmuş bir anahtarla şifreleyecek. Bu metodun ana avantajı
bu metodun Titanium gibi harici yedekleme çözümleri ile çalışması, ve de KeyStore gibi çözümlere kıyasla
çok daha az hata riski teşkil etmesidir. Lakin, &lt;/b&gt;andOTP&lt;/b&gt;\'yi her açtığınızda şifre veya PIN kodunu girmeniz
gerekmekte.</string>
    <string name="intro_slide3_desc_keystore">Buradan <b>andOTP</b>\'yi kilitlemek için bir kimlik tanımlayabilirsiniz. Hali hazırda <b>Android KeyStore</b>
seçildiği için bu seçenek isteğe bağlıdır.</string>
    <string name="intro_slide3_desc_password">Buradan <b>andOTP</b>\'yi kilitlemek için bir kimlik tanımlayabilirsiniz. Hali hazırda <b>Android KeyStore</b>
seçili olmadığı için bir şifre veya PIN kodu tanımlamalısınız.</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_password">Lütfen devam etmek için bir şifre belirleyiniz!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_pin">Lütfen devam etmek için PIN belirleyiniz!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_password">Lütfen devam etmek için parolanızı doğrulayın!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_pin">Lütfen devam etmek için PIN\'inizi doğrulayın!</string>
    <string name="intro_slide4_title">Tamamlandı</string>
    <string name="intro_slide4_desc">Ayarlarınız kaydedildi, artık <b>andOTP</b>\'yi kullanmaya hazırsınız!</string>
</resources>
