<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="intro_slide1_title">Lássunk neki</string>
    <string name="intro_slide1_desc">Üdvözöl az <b>andOTP</b>, ez a varázsló végig fog vezetni az általános beállításokon. Kérem olvassa el figyelmesen máskülönben adatot veszíthet!
        \n\nNe aggódjon, ezeket a beállításokat később megváltoztathatja a  <b>Beállítások</b> alatt.</string>
    <string name="intro_slide2_desc">Hogy biztosítsa önt  a fiókjai biztonságáról az <b>andOTP</b> csakis titkosítva tárolja az adatokat. Itt kiválaszthatja melyik módszert kívánja használni.</string>
    <string name="intro_slide2_desc_keystore">A KeyStore az Android rendszerkomponense a kriptográfiai kulcsok biztonságos tárolásához. Ennek a módszernek az az előnye, hogy a kulcsokat az adatfájloktól elkülönítve tároljuk, és hardveres titkosítással (ha a készülék támogatja). Mivel azonban a kulcsok nem tárolódnak az alkalmazásadatokkal, a <b> ez a módszer megakadályozza a külső biztonsági megoldások (például a Titanium) használatát </b>. Ha ezt a módszert választja, az <b> andOTP </b> által biztosított belső biztonsági mentési funkciókra kell támaszkodnia. n\n\ <b> Figyelmeztetés: </b>: A KeyStore-ról ismert, hogy sok problémát okoz, kérjük, csak akkor használja, ha feltétlenül szükség van rá. Ha nem bánja a jelszót / PIN-kódot minden alkalommal, amikor elindítja az <b> andOTP </b> programot, akkor <b> ajánlott a jelszó alapú titkosítás használata </b>.</string>
    <string name="intro_slide2_desc_password">Ez a módszer titkosítja az adatokat egy jelszóval vagy PIN-kóddal létrehozott kulccsal. A fő előnye, hogy ez külső biztonsági megoldásokkal (például a Titaniummal) működik, és sokkal kevésbé hajlamos a hibákra mint a KeyStore. Az <b> andOTP </b> elindításakor azonban meg kell adnia hitelesítő adatait.</string>
    <string name="intro_slide3_desc_keystore">Itt beállíthat egy hitelesítést az <b> andOTP </b> zárolásához. Mivel titkosítási módként a <b> Android KeyStore </b> lehetőséget választotta, ez nem kötelező.</string>
    <string name="intro_slide3_desc_password">Itt beállíthat egy hitelesítést az <b> andOTP </b> zárolásához. Mivel titkosítási módként a <b> Jelszó / PIN kód </b> lehetőséget választotta, a folytatáshoz jelszót vagy PIN-kódot kell beállítania.</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_password">Kérem állítsa be a jelszót a folytatáshoz!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_pin">Kérem állítsa be PIN kódot a folytatáshoz!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_password">Kérem erősítse meg a jelszavát a folytatáshoz!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_pin">Kérem erősítse meg a PIN kódját a folytatáshoz!</string>
    <string name="intro_slide4_title">Kész</string>
    <string name="intro_slide4_desc">Az ön beállításai mentésre kerültek, minden be van állítva és elkezdheti az
        <b>andOTP</b> használatát!</string>
</resources>
