<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
    <string name="intro_slide1_title">בוא נתחיל</string>
    <string name="intro_slide1_desc">ברוך הבא ל <b>andOTP</b>, אשף זה ינחה אותך         בהתקנה הראשונית. אנא הקדש תשומת לב וקרא בקפידה, אחרת אתה יכול לאבד את הנתונים שלך!         \n\nאל דאגה, אתה עדיין יכול לשנות כל אחת מהאפשרויות מאוחר יותר ב<b>הגדרות</b>.</string>
    <string name="intro_slide2_desc">כדי לוודא את אבטחת החשבונות שלך <b>andOTP</b>         יאחסן אותם רק בקבצי נתונים מוצפנים. כאן אתה יכול לבחור איזו שיטת הצפנה תהיה         בשימוש.</string>
    <string name="intro_slide2_desc_keystore">ה- KeyStore הינו רכיב מערכת של אנדרואיד בשביל
         אחסנת מפתחות באופן מאובטח. היתרון בשיטה זו הוא שהמפתחות
         מאוחסנים בנפרד מקבצי הנתונים, ויכולים להיות מגובים על ידי הצפנת חומרה (אם
         מכשירך תומך בזה). למרות זאת, כמו שהמפתחות לא מאוחסנים עם נתוני האפליקציות, <b>שיטה זו
         מונעת מפתרונות גיבוי חיצוני (כמו Titanium) מלפעול</b>. אם אתה בוחר
         שיטה זו, אתה תצטרך להסתמך על פונקציות הגיבוי הפנימי המסופקות ע\"י <b>andOTP</b>.
        \n\n<b>אזהרה</b>: ה-KeyStore ידוע בגרימת הרבה בעיות, אנא השתמש בזה רק אם 
        אתה לחלוטין חייב. אם לא אכפת לך להכניס סיסמה / קוד PIN בכל פעם שאתה מפעיל את
        <b>andOTP</b>, זה מאוד <b>מומלץ להשתמש בהצפנה מבוססת סיסמה במקום</b>.</string>
    <string name="intro_slide2_desc_password">שיטה זו תצפין את הנתונים שלך באמצעות מפתח
         שנוצר מסיסמה או קוד PIN. היתרון העקרי כאן הוא שזה יעבוד עם
         פתרונות גיבוי חיצוני (כמו Titanium) וזה הרבה פחות מועד לכישלון מאשר KeyStore.
         למרות זאת, אתה תהיה חייב להכניס את האישורים המזהים שלך בכל פעם שאתה מתחיל את <b>andOTP</b>.</string>
    <string name="intro_slide3_desc_keystore">כאן אתה יכול להגדיר אימות לנעילת
         <b>andOTP</b>. היות ובחרת <b>Android KeyStore</b> כשיטת הצפנה, זה
     אופציונלי.</string>
    <string name="intro_slide3_desc_password">כאן אתה יכול להגדיר אימות לנעילת
         <b>andOTP</b>. היות ובחרת <b>סיסמה / קוד PIN </b> כשיטת הצפנה, אתה צריך
         להגדיר סיסמה או קוד PIN כדי להמשיך.</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_password">אנא הגדר סיסמה כדי להמשיך!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_pin">אנא הגדר קוד PIN כדי להמשיך!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_password">אנא אשר את הסיסמה שלך כדי להמשיך!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_password_mismatch">Passwords must match!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_pin">אנא אשר את הקוד PIN שלך כדי להמשיך!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_pin_mismatch">Pins must match!</string>
    <string name="intro_slide4_title">הסתיים</string>
    <string name="intro_slide4_title_failed">Setup failed</string>
    <string name="intro_slide4_title_progress">Please wait</string>
    <string name="intro_slide4_desc_failed">Failed to set a password, this intro will be shown again
        the next time!</string>
    <string name="intro_slide4_desc">ההגדרות שלך נשמרו, הינך מוכן להשתמש ב
        <b>andOTP</b> עכשיו!</string>
    <string name="intro_slide4_desc_progress">Your settings are being saved and the encryption key is being
        generated, please wait…</string>
    <string name="intro_slide_android_backup_desc">Android sync is a feature built in to android used to back up app data to a 3rd party service (usually Google). Backups are always encrypted and unaccessible to 3rd parties without your master password. Requires use of Password encryption method.</string>
</resources>
