<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
    <string name="intro_slide1_title">Хајде да почнемо</string>
    <string name="intro_slide1_desc">Добродошли у <b>andOTP</b>! Овај чаробњак ће вас водити кроз
        иницијални поступак подешавања. Обратите пажњу и пажљиво прочитајте како бисте избегли губитак података.
        \n\nНе брините, касније можете да промените било коју од ових опција у <b>Подешавањима</b>.</string>
    <string name="intro_slide2_desc">Да би се осигурала сигурност ваших налога, <b>andOTP</b> користи
        шифровање за чување података. Овде можете одабрати који ће начин шифровања бити
        коришћен.</string>
    <string name="intro_slide2_desc_keystore">KeyStore је системска компонента Android-а која се користи за
        сигурно складиштење криптографских кључева. Предност употребе KeyStore-а је у томе што се кључеви
        чувају одвојено од података <b>andOTP-а</b> и могу се подржати хардверским шифрирањем
        (ако га ваш уређај подржава). Међутим, како се кључеви не чувају са подацима <b>andOTP-а</b>,
        <b>овај метод спречава рад екстерних програма копирања (попут Titanium)</b>. Ако одаберете
        овај метод, мораћете да се ослоните на интерне функције резервне копије које пружају
        <b>andOTP-а</b>.\n\n<b>Упозорење</b>: Познато је да KeyStore узрокује много проблема,
        па молим вас да га користите само ако то апсолутно морате. Ако вам не смета да унесете лозинку/ПИН
        сваки пут када покренете <b>andOTP-а</b>, <b>јако се препоручује да уместо тога користите шифровање
        засновано на лозинци</b>.</string>
    <string name="intro_slide2_desc_password">Ова метода ће шифровати ваше податке кључем
        генерисан од лозинке или ПИН-а. Главна предност коришћења ове методе је у томе што спољашњи
        програми (попут Titanium) ће радити како се очекива и много су мање подложни квару
        него са KeyStore. Међутим, мораћете да унесете своје акредитиве сваки пут када се покрене
        <b>andOTP</b>.</string>
    <string name="intro_slide3_desc_keystore">Овде можете да подесите начин аутентификације за закључавање
        <b>andOTP-а</b>. Пошто сте изабрали <b>Android KeyStore</b> као метод шифровања, ово
        је опционо.</string>
    <string name="intro_slide3_desc_password">Овде можете да подесите начин аутентификације за закључавање
        <b>andOTP-а</b>. Пошто сте изабрали <b>Лозинку/ПИН</b> као метод шифровања,
        за наставак морате поставити лозинку или ПИН.</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_password">Поставите лозинку за наставак!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_pin">Поставите ПИН за наставак!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_password">Молимо потврдите лозинку да бисте наставили!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_password_mismatch">Лозинке се морају поклапати!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_pin">Молимо потврдите ПИН да бисте наставили!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_pin_mismatch">ПИН-ови нису исти!</string>
    <string name="intro_slide4_title">Завршено</string>
    <string name="intro_slide4_title_failed">Инсталација није успела</string>
    <string name="intro_slide4_title_progress">Сачекајте</string>
    <string name="intro_slide4_desc_failed">Није успело постављање лозинке, овај увод ће поново бити приказан!</string>
    <string name="intro_slide4_desc">Ваша подешавања су сачувана, сада сте спремни за употребу
        <b>andOTP-а</b>!</string>
    <string name="intro_slide4_desc_progress">Ваша подешавања се чувају и генерише се кључ за шифровање, причекајте…</string>
    <string name="intro_slide_android_backup_desc">Android синхронизација је функција уграђена у Android који се користи за прављење резервних копија података апликације у услугу треће стране (обично Google). Резервне копије су увек шифроване и неприступачне без ваше главне лозинке. Захтева употребу методе шифровања лозинке.</string>
</resources>
