<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="intro_slide1_title">Začínáme</string>
    <string name="intro_slide1_desc">Vítejte v <b>andOTP</b>, tento průvodce vám pomůže s úvodním nastavením. 
Prosím dávejte pozor a čtěte pečlivě, jinak můžete přijít o data!         
\n\nŽádné obavy, kteroukoliv volbu můžete následně změnit v <b>Nastavení</b>.</string>
    <string name="intro_slide2_desc">K zajištění bezpečnosti vašich účtů je <b>andOTP</b> ukládá výhradně do šifrovaných datových souborů.
Zde můžete zvolit, který metoda šifrování se bude používat.</string>
    <string name="intro_slide2_desc_keystore">KeyStore je komponenta systému Android sloužící k bezpečnému ukládání kryptografických klíčů
Výhodou je, že klíče jsou uloženy odděleně od dat, tato funkce může využívat hardwarovou podporu šifrování (je-li v zařízení k dispozici). Nicméně tím, že klíče nejsou ukládány s daty, <b>zabraňuje tato metoda použití externích zálohovacích řešení (například Titanium)</b>. Pokud zvolíte tuto možnost musíte se spolehnout na vlastní zálohovací funkce poskytované <b>andOTP</b>. \n\n<b>Varování</b>: O KeyStore je známo, že dělá dost problémů, prosím používejte jej jen v případě, že opravdu musíte.
Pokud Vám nevadí zadávání hesla / PINu při každém spuštění <b>andOTP</b> doporučuje se raději <b>použít šifrování založené na heslu</b>.</string>
    <string name="intro_slide2_desc_password">Tato metoda zašifruje data pomocí klíče generovaného z PINu nebo hesla. Hlavní výhodou je, že bude fungovat s externími zálohovacími nástroji (např. Titanium) a je méně náchylná k selhání než KeyStore. Budete ale muset zadat své přihlašovací údaje při každém spuštění <b>andOTP</b>.</string>
    <string name="intro_slide3_desc_keystore">Zde si můžete nastavit bezpečnostní zámek <b>andOTP</b>. Pokud jste zvolili šifrování pomocí <b>Android KeyStore</b> je tento krok volitelný.</string>
    <string name="intro_slide3_desc_password">Zde si můžete nastavit bezpečnostní zámek <b>andOTP</b>. Vzhledem k volbě šifrování pomocí <b>Hesla/PINu</b> je třeba nastavit heslo či PIN pro pokračování.</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_password">Prosím nastavte heslo pro pokračování!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_pin">Prosím nastavte PIN pro pokračování!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_password">Pro pokračování prosím potvrďte vaše heslo!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_pin">Pro pokračování prosím potvrďte váš PIN!</string>
    <string name="intro_slide4_title">Hotovo</string>
    <string name="intro_slide4_desc">Vaše nastavení bylo uloženo, od teď můžete začít používat <b>andOTP</b>!</string>
</resources>
