<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="intro_slide1_title">Давайте почнемо</string>
    <string name="intro_slide1_desc">Вітаємо вас у додатку <b>OpenPGP</b>, цей майстер допоможе Вам
        з початковим налаштуванням. Будь ласка, приділіть трішки Вашої уваги, щоб уважно прочитати інструкції! Це допоможе не втратити дані, користуючись додатком
        \n\nНе турбуйтесь, Ви завжди можете змінити будь-які з цих параметрів пізніше у <b>Налаштуваннях</b>.</string>
    <string name="intro_slide2_desc">Для забезпечення безпеки Ваших облікових записів, <b>andOTP</b>
        зберігає їх у зашифрованому вигляді. Тут Ви можете вибрати спосіб, за допомогою якого буде їх
        зашифровано.</string>
    <string name="intro_slide2_desc_keystore">KeyStore - це компонент операційної системи Android, який використовується для безпечного зберігання криптографічних ключів. Перевага використання KeyStore полягає в тому, що ключі зберігаються окремо від файлів і даних додатків та є можливість створити їх апаратну резервну копію (якщо ваш пристрій підтримує цю функцію). Недоліком є те, що так як ключі не зберігаються поряд з даними додатків, то <b>KeyStore буде перешкоджати створенню резервних копії за допомогою зовнішніх додатків (таких як: Titanium)</b>. Якщо ви бажаєте користуватись KeyStore, то вам доведеться покладатися на вбудовані в <b>andOTP</b> функції створення резервних копій. \n\n<b>Застереження</b>: використання KeyStore пов\'язано з виникненням різних помилок. Будь ласка, використовуйте KeyStore, якщо ви розумієте, як уникнути цих помилок. Якщо ви не хочете вводити пароль при кожному запуску цього додатка, то <b>рекомендуємо вам використовувати шифрування на основі пароля</b>.</string>
    <string name="intro_slide2_desc_password">Цей спосіб зашифрує ваші дані за допомогою ключа, який
        буде згенеровано з паролю або PIN-коду. Перевага цього способу полягає в тому, що цей спосіб працює з
        зовнішніми додатками для створення резервних копій (таких як: Titanium) та менша частота виникнення помилок, ніж у KeyStore.
        Незначним недоліком цього способу є те, що потрібно вводити Ваші облікові дані при запуску <b>andOTP</b>.</string>
    <string name="intro_slide3_desc_keystore">Тут Ви можете налаштувати спосіб автентифікації для блокування
        <b>andOTP</b>. Оскільки ви вибрали <b>Android KeyStore</b> як спосіб шифрування, 
то 
        налаштування цього способу автентифікації - необов\'язкове.</string>
    <string name="intro_slide3_desc_password">Тут Ви можете налаштувати спосіб автентифікації для блокування <b>andOTP</b>. Оскільки Ви вибрали <b>пароль / PIN-код</b> як спосіб шифрування, то Вам необхідно встановити пароль або PIN-код, щоб продовжити.</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_password">Будь ласка, встановіть пароль, щоб продовжити!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_pin">Будь ласка, встановіть PIN-код, щоб продовжити!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_password">Будь ласка, підтвердіть Ваш пароль, щоб продовжити!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_pin">Будь ласка, підтвердіть Ваш PIN-код, щоб продовжити!</string>
    <string name="intro_slide4_title">Завершено</string>
    <string name="intro_slide4_desc">Ваші налаштування збережено і тепер все готово для використання <b>andOTP</b>!</string>
</resources>
