<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="intro_slide1_title">بیا شروع کنیم</string>
    <string name="intro_slide1_desc">به <b>andOTP</b> خوش آمدید، این مراحل شما را در تنظیمات اولیه راهنمایی می‌کند. لطفا با توجه و دقت بخوانید، در غیر این صورت، ممکن است داده‌هایتان را از دست بدهید! \n\n نگران نباشید! شما می‌توانید هر خصیصه‌ای را بعدا در <b>تنظیمات</b> تغییر دهید.</string>
    <string name="intro_slide2_desc">برای مطمئن شدن از امنیت حساب‌هایتان <b>andOTP</b> داده‌های شما را فقط در پرونده‌های رمزگذاری شده ذخیره می‌کند. اینجا شما می‌توانید روش رمزگذاری را انتخاب کنید.</string>
    <string name="intro_slide2_desc_keystore">KeyStore یک کامپوننت اندروید است، برای ذخیره امن کلیدهای رمزنگاری. فایده این روش این است که کلیدها جدا از پرونده‌های داده  ذخیره می‌شوند و می‌توانند توسط سخت‌افزارهای رمزنگاری (اگر دستگاه از آن پشتیبانی کند) پشتیبانی شوند. با این حال، با توجه به اینکه کلیدها با داده‌های برنامه‌ها ذخیره نمی‌شوند، <b>این روش مانع کار کردن راه حل‌های پشتیبان‌گیری خارجی (مثل Titanium) می‌شود</b>. اگر این روش را انتخاب کنید، شما مجبورید به تکیه به توابع پشتیبان‌گیری داخلی ارائه شده توسط <b>andOTP</b> هستید. \n\n<b>هشدار</b>: KeyStore معروف است به ایجاد مشکلات زیاد، لطفا فقط زمانی از آن استفاده کنید که شما کاملا مجبور هستید. اگر برایتان مهم نیست که هر بار که <b>andOTP</b> را باز می‌کنید، رمز عبور / پین وارد کنید، <b>بسیار توصیه می‌شود که به جای آن از روش‌های رمزنگاری بر پایه رمز عبور استفاده کنید</b>.</string>
    <string name="intro_slide2_desc_password">این روش داده‌ها را با یک کلید که از رمز عبور یا پین تولید شده، رمزنگاری می‌کند. فایده اصلی اینجا این است که این با روش‌های پشتیبان‌گیری خارجی (مانند Titanium) کار می‌کند و از KeyStore بسیار کمتر با شکست مواجه می‌شود. با این حال، شما باید اطلاعات هویتی خود را هر بار که وارد <b>andOTP</b> می‌شوید، وارد کنید.</string>
    <string name="intro_slide3_desc_keystore">اینجا شما می‌توانید یک احراز هویت تنظیم کنید تا <b>andOTP</b> را قفل کنید. از آنجایی که شما <b>KeyStore اندروید</b> را به عنوان روش رمزگذاری انتخاب کرده‌اید، این اختیاری است.</string>
    <string name="intro_slide3_desc_password">اینجا شما می‌توانید یک احراز هویت تنظیم کنید تا <b>andOTP</b> را قفل کنید. از آنجایی که شما <b>رمز عبور / پین</b> را به عنوان روش رمزگذاری انتخاب کرده‌اید، شما باید یک رمز یا پین تعیین کنید تا پیش برویم.</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_password">لطفا برای ادامه، یک رمز عبور مشخص کنید!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_pin">لطفا برای ادامه، یک پین مشخص کنید!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_password">لطفا برای ادامه، رمز عبور خود را تایید کنید!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_pin">لطفا برای ادامه، پین خود را تایید کنید!</string>
    <string name="intro_slide4_title">تمام شد</string>
    <string name="intro_slide4_desc">تنظیمات شما ذخیره شدند، حالا شما آماده استفاده از <b>andOTP</b> هستید!</string>
</resources>
