<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="intro_slide1_title">Iniziamo</string>
    <string name="intro_slide1_desc">Benvenuto in <b>andOTP</b>, questo tutorial ti guiderà attraverso
        la configurazione iniziale. Presta attenzione e leggi attentamente per evitare la perdita di dati!
        \n\nNon preoccuparti, potrai comunque modificare qualsiasi opzione nelle <b>Impostazioni</b>.</string>
    <string name="intro_slide2_desc">Per garantire la sicurezza dei tuoi account, <b>andOTP</b> li
        memorizza solo in file crittografati. Qui puoi scegliere quale metodo di crittografia verrà
        utilizzato.</string>
    <string name="intro_slide2_desc_keystore">KeyStore è un componente di sistema di Android per
        la memorizzazione sicura di chiavi crittografiche. Il vantaggio di questo metodo è che le chiavi
        sono memorizzate separate dai file di dati e possono essere supportate dalla crittografia
        hardware (se il dispositivo la supporta). Tuttavia, poiché le chiavi non vengono archiviate con
        i dati delle app, <b>questo metodo impedisce il funzionamento di soluzioni di backup esterne (come
        Titanium)</b>. Se si sceglie questo metodo sarà necessario affidarsi alle funzioni di backup interne
        fornite da <b>andOTP</b>.
        \n\n<b>Attenzione</b>: KeyStore è noto per causare molti problemi, si prega di usarlo solo se
        assolutamente necessario. Se non ti dispiace inserire una password / PIN ogni volta che avvii
        <b>andOTP</b> è <b>altamente raccomandato utilizzare la crittografia basata su password</b>.</string>
    <string name="intro_slide2_desc_password">Questo metodo crittograferà i tuoi dati con una chiave
        generata da una password o PIN. Il vantaggio principale è che funzionerà con
        soluzioni di backup esterne (come Titanium) e sarà meno incline al fallimento rispetto a KeyStore.
        Tuttavia, dovrai inserire le tue credenziai ogni volta che avvierai <b>andOTP</b>.</string>
    <string name="intro_slide3_desc_keystore">Qui puoi configurare un\'autenticazione per bloccare
        <b>andOTP</b>. Poiché hai scelto <b>Android KeyStore</b> come metodo di crittografia,
        questa impostazione è facoltativa.</string>
    <string name="intro_slide3_desc_password">Qui puoi configurare un\'autenticazione per bloccare
        <b>andOTP</b>. Poiché hai scelto <b>Password / PIN</b> come metodo di crittografia,
        è necessario impostare una password o PIN per procedere.</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_password">Imposta una password per continuare!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_pin">Imposta un PIN per continuare!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_password">Conferma la password per continuare!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_pin">Conferma il PIN per continuare!</string>
    <string name="intro_slide4_title">Finito</string>
    <string name="intro_slide4_desc">Le tue impostazioni sono state salvate, adesso sei pronto
        per utilizzare <b>andOTP</b>!</string>
</resources>
