<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
    <string name="intro_slide1_title">Давайте начнём</string>
    <string name="intro_slide1_desc">Добро пожаловать в <b>andOTP</b>! Этот мастер поможет выполнить первоначальные настройки. Пожалуйста, прочтите внимательно, иначе можете потерять данные!
\n\nНе волнуйтесь, вы сможете изменить любой пункт позже в <b>Настройках</b>.</string>
    <string name="intro_slide2_desc">Для обеспечения безопасности ваших учётных записей <b>andOTP</b> сохраняет их только в зашифрованном виде. Здесь вы можете выбрать используемый метод шифрования.</string>
    <string name="intro_slide2_desc_keystore">Хранилище ключей — системный компонент Android для безопасного хранения криптографических ключей. Преимущество этого метода заключается в том, что ключи хранятся отдельно от файлов данных и могут быть защищены аппаратной криптографией (если ваше устройство её поддерживает). Однако, поскольку ключи не хранятся вместе с данными приложения, <b>этот метод не позволяет работать с сторонними приложениями резервного копирования (такими как Titanium)</b>. Если вы выберете этот метод, вам придётся полагаться на внутренние функции резервного копирования, предоставляемые <b>andOTP</b>.
\n\n<b>Предупреждение</b>: известно, что хранилище ключей вызывает множество проблем, используйте его только в том случае, если это действительно необходимо. Если вы не против вводить пароль или PIN-код при каждом запуске <b>andOTP</b>, <b>рекомендуется использовать вместо этого шифрование на основе пароля</b>.</string>
    <string name="intro_slide2_desc_password">Этот метод будет шифровать ваши данные ключом, созданным с помощью пароля или PIN-кода. Главным преимуществом метода является работа с сторонними приложениями резервного копирования (такими как Titanium) и гораздо меньшая подверженность ошибкам, чем у хранилища ключей. Однако, при каждом запуске <b>andOTP</b> вам нужно будет ввести свои учётные данные.</string>
    <string name="intro_slide3_desc_keystore">Здесь можно настроить проверку подлинности для блокировки <b>andOTP</b>. Поскольку вы выбрали <b>Хранилище ключей Android</b> как метод шифрования, это необязательно.</string>
    <string name="intro_slide3_desc_password">Здесь вы можете настроить проверку подлинности для блокировки <b>andOTP</b>. Поскольку вы выбрали <b>Пароль / PIN-код</b> как метод шифрования, необходимо задать пароль или PIN-код, чтобы продолжить работу.</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_password">Установите пароль, чтобы продолжить!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_pin">Установите PIN-код, чтобы продолжить!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_password">Подтвердите пароль, чтобы продолжить!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_password_mismatch">Пароли должны совпадать!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_pin">Подтвердите PIN-код, чтобы продолжить!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_pin_mismatch">PIN-коды должны совпадать!</string>
    <string name="intro_slide4_title">Готово</string>
    <string name="intro_slide4_title_failed">Настройка не выполнена</string>
    <string name="intro_slide4_title_progress">Подождите</string>
    <string name="intro_slide4_desc_failed">Невозможно установить пароль, это введение будет показано снова в следующий раз!</string>
    <string name="intro_slide4_desc">Ваши настройки были сохранены, теперь всё готово для использования <b>andOTP</b> прямо сейчас!</string>
    <string name="intro_slide4_desc_progress">Сохраняются ваши настройки и создаётся ключ шифрования, подождите…</string>
    <string name="intro_slide_android_backup_desc">Синхронизация Android – это встроенная функция Android для резервного копирования данных приложения на сторонний сервис (обычно Google). Резервные копии всегда зашифрованы и недоступны третьим лицам без мастер-пароля. Требуется использовать метод шифрования паролем.</string>
</resources>
