<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
    <string name="intro_slide1_title">Lássunk neki</string>
    <string name="intro_slide1_desc">Üdvözli az <b>andOTP</b>, ez a varázsló végigvezeti a
        kezdeti beállításokon. Olvassa el figyelmesen, különben elveszítheti az adatait!
        \n\nNe aggódjon, ezeket a beállításokat később megváltoztathatja a <b>Beállításokban</b>.</string>
    <string name="intro_slide2_desc">Hogy biztosítsa a fiókjai biztonságát, az <b>andOTP</b> csak
        titkosított adatfájlokban tárolja azokat. Itt kiválaszthatja melyik titkosítási eljárást akarja
        használni.</string>
    <string name="intro_slide2_desc_keystore">A KeyStore az Android rendszerkomponense a
        kriptográfiai kulcsok biztonságos tárolásához. Ennek a módszernek az az előnye,
        hogy a kulcsok el vannak különítve az adatfájloktól, és hardveres titkosítást használnak
        (ha a készüléke támogatja). Mivel azonban a kulcsok nem az alkalmazásadatok mellett vannak,
        így <b>ez a módszer megakadályozza a külső biztonsági megoldások (például a Titanium)
        használatát </b>. Ha ezt a módszert választja, akkor az <b>andOTP </b>által biztosított belső
        biztonsági mentési funkciókra kell támaszkodnia.\n\n<b>Figyelmeztetés:</b>: A KeyStore-ról
        ismert, hogy sok problémát okoz, kérjük, csak akkor használja, ha feltétlenül szükség van rá.
        Ha nem zavarja, hogy jelszót/PIN-kódot kell beírnia minden alkalommal, amikor elindítja az
        <b>andOTP</b>-t, akkor <b>ajánlott a jelszóalapú titkosítás használata</b>.</string>
    <string name="intro_slide2_desc_password">Ez a módszer egy jelszóból vagy PIN-kódból
        előállított kulccsal titkosítja az adatait. A fő előnye, hogy ez külső biztonsági megoldásokkal
        (például a Titaniummal) is működik, és sokkal kevésbé hajlamos a hibákra, mint a KeyStore.
        Viszont az <b>andOTP</b> minden egyes indításakor meg kell adnia a hitelesítő adatait.</string>
    <string name="intro_slide3_desc_keystore">Itt beállíthat egy hitelesítést az <b>andOTP</b>
        zárolásához. Mivel titkosítási módszerként az <b>Android KeyStore</b> lehetőséget választotta,
        így ez nem kötelező.</string>
    <string name="intro_slide3_desc_password">Itt beállíthat egy hitelesítést az <b>andOTP</b>
        zárolásához. Mivel titkosítási módszerként az <b>Jelszó/PIN-kód</b> lehetőséget választotta,
        így meg kell adnia egy jelszót vagy PIN-kódot a folytatáshoz.</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_password">Állítson be jelszót a folytatáshoz!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_pin">Állítson be PIN-kódot a folytatáshoz!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_password">Erősítse meg a jelszavát a folytatáshoz!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_password_mismatch">A jelszavaknak egyezniük kell.</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_pin">Erősítse meg a PIN-kódját a folytatáshoz!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_pin_mismatch">A PIN-kódoknak egyezniük kell.</string>
    <string name="intro_slide4_title">Kész</string>
    <string name="intro_slide4_title_failed">A beállítás sikertelen</string>
    <string name="intro_slide4_title_progress">Kis türelmet…</string>
    <string name="intro_slide4_desc_failed">A jelszó megadása sikertelen, a bemutató a következő
        alkalommal is meg fog jelenni.</string>
    <string name="intro_slide4_desc">A beállításai mentésre kerültek, minden kész az
        <b>andOTP</b> használatához!</string>
    <string name="intro_slide4_desc_progress">A beállításai mentésre kerülnek, a titkosítási kulcs pedig előállításra
        kerül, kis türelmet…</string>
    <string name="intro_slide_android_backup_desc">Az Android szinkronizálás az Android beépített funkciója, amely az adatok harmadik féltől származó (jellemzően Google) szolgáltatással történő biztonsági mentésére szolgál. A biztonsági mentések mindig titkosítottak, és harmadik felek nem férnek hozzájuk a mesterjelszó nélkül. A jelszavas titkosítási mód használata szükséges.</string>
</resources>
