<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="intro_slide1_title">Låt oss komma igång</string>
    <string name="intro_slide1_desc">Välkommen till <b>andOTP</b>, den här guiden guidar dig genom
        den initiala inställningen. Var uppmärksam och läs noga annars kan du förlora data!
        \n\nOroa dig inte, du kan fortfarande ändra alternativen senare i <b>Inställningar</b>.</string>
    <string name="intro_slide2_desc">För att säkerställa säkerheten för dina konton lagrar <b>andOTP</b>
        endast dem i krypterade datafiler. Här kan du välja vilken krypteringsmetod som ska
        användas.</string>
    <string name="intro_slide2_desc_keystore">KeyStore är en systemkomponent i Android för
        säkert lagra kryptografiska nycklar. Fördelen med denna metod är att nycklarna
        lagras separerade från datafilerna och kan backas upp av hårdvarukryptografi (om din
        enhet stöder det). Men eftersom nycklarna inte lagras med appdata, <b>förhindrar den här metoden
        externa säkerhetskopieringslösningar (som Titanium) från att fungera</b>. Om du väljer denna
        metod måste du förlita dig på de interna säkerhetskopieringsfunktionerna som tillhandahålls av <b>andOTP</b>.
        \n\n<b>Varning</b>: KeyStore är känt för att orsaka många problem, använd bara det om
        du absolut måste. Om du inte har något emot att ange ett lösenord / PIN-kod varje gång du startar
        <b>andOTP</b> <b>rekommenderas starkt att använda lösenordsbaserad kryptering istället</b>.</string>
    <string name="intro_slide2_desc_password">Denna metod kommer att kryptera dina data med en nyckel
        genereras från ett lösenord eller PIN-kod. Den största fördelen här är att detta kommer att fungera med
        externa säkerhetskopieringslösningar (som Titanium) och är mycket mindre felbenägen än KeyStore.
        Du måste dock ange dina uppgifter varje gång du startar <b>andOTP</b>.</string>
    <string name="intro_slide3_desc_keystore">Här kan du ställa in en autentisering för att låsa
        <b>andOTP</b>. Eftersom du har valt <b>Android KeyStore</b> som krypteringsmetod är detta
        valfritt.</string>
    <string name="intro_slide3_desc_password">Här kan du ställa in en autentisering för att låsa
        <b>andOTP</b>. Eftersom du har valt <b>lösenord / PIN-kod</b> som krypteringsmetod måste du
        ange antingen ett lösenord eller en PIN-kod för att fortsätta.</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_password">Vänligen ange ett lösenord för att fortsätta!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_pin">Vänligen ange en PIN-kod för att fortsätta!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_password">Vänligen bekräfta ditt lösenord för att fortsätta!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_pin">Vänligen bekräfta din PIN-kod för att fortsätta!</string>
    <string name="intro_slide4_title">Slutförd</string>
    <string name="intro_slide4_desc">Dina inställningar har sparats, du är redo att använda
        <b>andOTP</b> nu!</string>
</resources>
