<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
    <string name="backup_activity_title">Copias de seguridad</string>
    <string name="backup_title_replace">Reemplazar entradas existentes</string>
    <string name="backup_desc_replace">Activado, las entradas antiguas se reemplazarán al importar una
        copia de seguridad y solo quedarán las de la copia. Desactivado, las entradas
        antiguas y las nuevas se juntan.</string>
    <string name="backup_desc_openpgp_provider">Necesitas instalar un proveedor de OpenPGP y activarlo
        en los <b>Ajustes</b> para usar esta opción.
    </string>
    <string name="backup_desc_openpgp_keyid">Necesitas seleccionar una clave OpenPGP en los <b>Ajustes</b>
        antes de crear una copia de seguridad cifrada.
    </string>
    <!-- Dialogs -->
    <string name="backup_dialog_title_security_warning">Advertencia de seguridad</string>
    <string name="backup_dialog_msg_export_warning">¿Realmente quieres exportar la base de datos como
        fichero JSON de texto plano? Este fichero incluye las claves secretas, por favor <b>mántenlo seguro</b>!
    </string>
    <string name="backup_receiver_title_backup_failed">Falló la copia de seguridad</string>
    <string name="backup_receiver_title_backup_success">Copia de seguridad correcta</string>
    <string name="backup_receiver_plain_disabled">Las copias de seguridad sin cifrar no están permitidas por ahora, por favor vé a los Ajutes para activarlas</string>
    <string name="backup_receiver_encrypted_disabled">Las copias de seguridad cifradas no están permitidas por ahora, por favor vé a los Ajutes para activarlas</string>
    <string name="backup_receiver_read_permission_failed">Permisos de lectura no concedidos, por favor
        hazlo antes de intentar hacer una copia de seguridad</string>
    <string name="backup_receiver_write_permission_failed">Permisos de escritura no concedidos, por favor
        hazlo antes de intentar hacer una copia de seguridad</string>
    <string name="backup_receiver_custom_encryption_failed">Cifrado basado en clave/PIN no
        soportado en la copia de seguridad de difusión</string>
    <string name="backup_receiver_no_location_set">No se ha establecido una ubicación de copia de seguridad,
        por favor establezca una en la configuración de aplicaciones</string>
    <string name="backup_receiver_no_password_set">No se ha establecido una contraseña por defecto,
        por favor establezca una en la configuración de aplicaciones</string>
    <!-- Notification channels -->
    <string name="notification_channel_name_backup_failed">Falló la copia de seguridad automática</string>
    <string name="notification_channel_name_backup_success">La copia de seguridad automática se realizó con éxito</string>
    <string name="notification_channel_desc_backup_failed">Estas notificaciones se muestran cuando una copia de seguridad automática falla por algún motivo</string>
    <string name="notification_channel_desc_backup_success">Estas notificaciones se muestran cuando una copia de seguridad automática se realiza con éxito</string>
    <!-- Toast messages -->
    <string name="backup_toast_no_location">Por favor, establezca una ubicación de copia de seguridad predeterminada en la configuración!</string>
    <string name="backup_toast_location_access_failed">¡Error al acceder a la ubicación de la copia de seguridad!</string>
    <string name="backup_toast_file_creation_failed">¡Error al crear el archivo de copia de seguridad!</string>
    <string name="backup_toast_export_success">Exportado a almacenamiento externo con éxito</string>
    <string name="backup_toast_export_failed">Fallo al exportar al almacenamiento externo</string>
    <string name="backup_toast_import_success">Importado desde el almacenamiento externo con éxito</string>
    <string name="backup_toast_import_save_failed">Fallo al guardar las entradas restauradas</string>
    <string name="backup_toast_import_decryption_failed">Fallo al descifrar la copia de seguridad</string>
    <string name="backup_toast_import_no_entries">No se encontraron elementos en los datos importados</string>
    <string name="backup_toast_import_failed">Fallo al importar desde el almacenamiento externo</string>
    <string name="backup_toast_storage_not_accessible">Almacenamiento externo actualmente inaccesible</string>
    <string name="backup_toast_openpgp_error">Error OpenPGP: %s</string>
    <string name="backup_toast_openpgp_not_verified">Ninguna firma verificable detectada</string>
    <string name="backup_toast_crypt_password_not_set">Contraseña no establecida, revise los <b>Ajustes</b></string>
    <string name="backup_toast_file_selection_failed">¡No se puede abrir el diálogo de selección de archivos!</string>
    <string name="backup_label_type">Tipo de copia de seguridad: </string>
    <string name="backup_label_warning_plain">La copia de seguridad se almacenará en un archivo
        de texto plano sin cifrar. Por favor, utilice sólo si es estrictamente necesario y <b>mantenga el archivo a salvo</b>!</string>
    <string name="backup_label_crypt">La copia de seguridad se almacenará cifrada con una contraseña personalizada
        usando el cifrado AES de 256 bits. Puede configurar una contraseña por defecto en la configuración si
        no quiere tener que introducirla cada vez que cree una copia de seguridad.</string>
    <string name="backup_label_pgp">La copia de seguridad se almacenará cifrada usando la clave PGP que
        especificaste en la configuración. El cifrado será manejado por una aplicación de terceros.</string>
    <string name="backup_check_restore_old">Restaurar antiguo formato de copia de seguridad (creado con una versión andOTP
        anterior a 0.6.3)</string>
    <string name="backup_button_backup">Crear copia de seguridad</string>
    <string name="backup_button_restore">Restaurar copia de seguridad</string>
    <string-array name="backup_list_type_names">
        <item>Texto plano</item>
        <item>Cifrado</item>
        <item>OpenPGP</item>
    </string-array>
</resources>
