<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
  <string name="intro_slide1_title">Comecemos</string>
  <string name="intro_slide1_desc">Ben vido a <b>andOTP</b>, este asistente guiarao a través da configuración
        inicial. Poña atención e lea coidadosamente xa que pode perder datos importantes!
        \n\nNon se preocupe, pode mudar as opcións a posteriori nos <b>Axustes</b>.</string>
  <string name="intro_slide2_desc">Para asegurar a seguridade das súas contas <b>andOTP</b> só
        garda información en ficheiros cifrados. Aquí pode escoller o método de cifrado que se
        utilizará.</string>
  <string name="intro_slide2_desc_keystore">A KeyStore é un compoñente do sistema Android para
        gardar de xeito seguro chaves de cifrado. A vantaxe de este método é que as chaves gárdanse
        de xeito separado dos ficheiros de datos e poden ser respaldadas por cifrado de hardware (si o seu dispositivo
         o admite). Porén, as chaves non se gardan cos datos do aplicativo, <b>este método
        non deixa utilizar solucións de respaldo externo (como Titanium)</b>. Si escolle este método
        deberá confiar nas funcións internas de respaldo proporcionadas por <b>andOTP</b>.
        \n\n<b>Aviso:</b>: A KeyStore sábese que da problemas, utilícea só si non lle queda alternativa.
        Si non lle importa introducir un contrasinal/PIN cada vez que inicia <b>andOTP</b> é moito <b>máis recomendable utilizar o cifrado baseado en contrasinal</b>.</string>
  <string name="intro_slide2_desc_password">Este método cifrará os seus datos con unha chave
        xerada por un contrasinal ou PIN. A principal vantaxe é que esto é compatible con
        solucións externas de respaldo (como Titanium) e é moito menos proclive ao fallo que a KeyStore.
        Porén, deberá introducir as súas credenciais cada vez que inicia <b>andOTP</b>.</string>
  <string name="intro_slide3_desc_keystore">Aquí pode configurar a autenticación para asegurar
        <b>andOTP</b>. Esto é opcional xa que escolleu <b>Android KeyStore</b> como método de cifrado.</string>
  <string name="intro_slide3_desc_password">Aquí pode configurar a autenticación da seguranza
        de <b>andOTP</b>. Debe establecer un Contrasinal ou PIN xa que escolleu <b>Contrasinal/PIN</b> como método de cifrado.</string>
  <string name="intro_slide3_warn_no_password">Por favor estableza un contrasinal para continuar!</string>
  <string name="intro_slide3_warn_no_pin">Por favor escolla un PIN para continuar!</string>
  <string name="intro_slide3_warn_confirm_password">Confirme o contrasinal para continuar!</string>
  <string name="intro_slide3_warn_confirm_pin">Confirme o PIN para continuar!</string>
  <string name="intro_slide4_title">Rematou</string>
  <string name="intro_slide4_desc">Gardáronse os seus axustes, xa pode utilizar
        <b>andOTP</b> agora!</string>
</resources>
