<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="intro_slide1_title">Давайте начнём</string>
    <string name="intro_slide1_desc">Добро пожаловать в <b>andOTP</b>! Этот мастер поможет Вам произвести
        первоначальные настройки. Пожалуйста, прочтите внимательно, иначе Вы можете потерять данные!
        \n\nНе волнуйтесь, Вы сможете изменить любой пункт позже в <b>Настройках</b>.</string>
    <string name="intro_slide2_desc">Для обеспечения безопасности Ваших учетных записей <b>andOTP</b> сохраняет
        их только в зашифрованном виде. Здесь Вы можете выбрать используемый метод 
        шифрования.</string>
    <string name="intro_slide2_desc_keystore">Хранилище ключей - системный компонент Android для
        безопасного хранения криптографических ключей. Преимущество этого метода заключается 
        в том, что ключи хранятся отдельно от файлов данных и могут быть защищены аппаратной 
        криптографией (если Ваше устройство поддерживает ее). Однако, поскольку ключи не хранятся 
        вместе с данными приложений, <b>этот метод не позволяет работать с внешними решениями 
        для резервного копирования (такими как Titanium)</b>. Если Вы выберете этот метод, Вам придется 
        полагаться на внутренние функции резервного копирования, предоставляемые <b>andOTP</b>.
        \n\n<b>Предупреждение</b>: известно, что хранилище ключей вызывает множество проблем, пожалуйста, 
        используйте его только в том случае, если Вам действительно необходимо. Если Вы не возражаете вводить 
        пароль / PIN-код при каждом запуске <b>andOTP </b>, <b>рекомендуется использовать вместо этого шифрование 
        на основе пароля</b>.</string>
    <string name="intro_slide2_desc_password">Этот метод будет шифровать Ваши данные с ключом, 
        созданным с помощью пароля или PIN-кода. Главным преимуществом метода является работа с внешними решениями 
        для резервного копирования (такими как Titanium) и гораздо меньшая подверженность ошибкам, чем у хранилища ключей. 
        Однако, при каждом запуске <b>andOTP</b> Вам нужно будет ввести свои учетные данные.</string>
    <string name="intro_slide3_desc_keystore">Здесь вы можете настроить проверку подлинности для блокировки
        <b>andOTP</b>. Поскольку Вы выбрали <b>Хранилище ключей Android</b>как метод шифрования, 
        это необязательно.</string>
    <string name="intro_slide3_desc_password">Здесь вы можете настроить проверку подлинности для блокировки
        <b>andOTP</b>. Поскольку Вы выбрали <b>пароль / PIN-код</b> как метод шифрования, необходимо 
        задать пароль или PIN-код, чтобы продолжить.</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_password">Пожалуйста, установите пароль, чтобы продолжить!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_pin">Пожалуйста, установите PIN-код, чтобы продолжить!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_password">Пожалуйста, подтвердите Ваш пароль, чтобы продолжить!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_pin">Пожалуйста, подтвердите Ваш PIN-код, чтобы продолжить!</string>
    <string name="intro_slide4_title">Готово</string>
    <string name="intro_slide4_desc">Ваши настройки были сохранены, теперь всё готово для использования
        <b>andOTP</b> прямо сейчас!</string>
</resources>
