<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
  <string name="intro_slide1_title">Los geht\'s</string>
  <string name="intro_slide1_desc">Herzlich Willkommen bei <b>andOTP</b>. Dieser Assistent führt Sie durch die Ersteinrichtung. Bitte beachten Sie die Hinweise und lesen Sie diese sorgfältig durch, da es sonst zu Datenverlusten kommen kann!        \n\nKeine Sorge, Sie können später immer noch jede der Optionen in den <b>Einstellungen</b> ändern.</string>
  <string name="intro_slide2_desc">Um die Sicherheit Ihrer Konten zu gewährleisten, speichert <b>andOTP</b> diese nur in verschlüsselten Datendateien. Hier können Sie wählen, welche Verschlüsselungsmethode verwendet werden soll.</string>
  <string name="intro_slide2_desc_keystore">Der KeyStore ist eine Systemkomponente von Android zur sicheren Speicherung von kryptographischen Schlüsseln. Der Vorteil dieser Methode besteht darin, dass die Schlüssel getrennt von den Datendateien gespeichert werden und durch Hardware-Kryptographie gesichert werden können (sofern Ihr Gerät dies unterstützt). Da die Schlüssel jedoch nicht mit den Daten der Apps gespeichert werden, <b>verhindert diese Methode, dass externe Datensicherungslösungen (wie Titanium) funktionieren</b>. Wenn Sie diese Methode nutzen möchten, müssen Sie sich auf die internen Sicherungsfunktionen von <b>andOTP</b> verlassen.\n\n<b>Achtung</b>: Der KeyStore ist dafür bekannt, dass er Probleme auf einigen benutzerdefinierten ROMs (und auch auf einigen Standard-ROMs) verursacht. Wenn es Ihnen nichts ausmacht, jedes Mal beim Starten von <b>andOTP</b> ein Passwort oder eine PIN einzugeben, wird dringend empfohlen, die passwortbasierte Verschlüsselung zu verwenden.</string>
  <string name="intro_slide2_desc_password">Diese Methode verschlüsselt Ihre Daten mit einem Schlüssel, der aus einem Passwort oder einer PIN generiert wird. Der Hauptvorteil hierbei ist, dass dies mit externen Datensicherungslösungen (z.B. Titanium) funktioniert und wesentlich weniger störanfällig ist als der KeyStore. Allerdings müssen jedes Mal beim Starten von <b>andOTP</b> Ihre Zugangsdaten eingeben.</string>
  <string name="intro_slide3_desc_keystore">Hier können Sie eine Authentifizierung einrichten, um <b>andOTP</b> zu sperren. Da Sie als Verschlüsselungsmethode <b>Android KeyStore</b> gewählt haben, ist dies optional.</string>
  <string name="intro_slide3_desc_password">Hier können Sie eine Authentifizierung einrichten, um <b>andOTP</b> zu sperren. Da Sie als Verschlüsselungsmethode <b>Passwort / PIN</b> gewählt haben, müssen Sie entweder ein Passwort oder eine PIN eingeben, um fortzufahren.</string>
  <string name="intro_slide3_warn_no_password">Bitte setzen Sie ein Passwort, um fortzufahren!</string>
  <string name="intro_slide3_warn_no_pin">Bitte setzen Sie eine PIN, um fortzufahren!</string>
  <string name="intro_slide3_warn_confirm_password">Bitte bestätigen Sie Ihr Passwort, um fortzufahren!</string>
  <string name="intro_slide3_warn_confirm_pin">Bitte bestätigen Sie Ihre PIN, um fortzufahren!</string>
  <string name="intro_slide4_title">Fertig</string>
  <string name="intro_slide4_desc">Ihre Einstellungen wurden gespeichert. Sie können <b>andOTP</b> jetzt verwenden!</string>
</resources>
