<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
    <string name="backup_activity_title">Αντίγραφα ασφαλείας</string>
    <string name="backup_title_replace">Αντικατάσταση υφιστάμενων εγγραφών</string>
    <string name="backup_desc_replace">Αν ενεργοποιηθεί, όλες οι παλιές εγγραφές θα αντικατασταθούν κατά την εισαγωγή ενός αντιγράφου ασφαλείας και μόνο το αντίγραφο ασφαλείας θα είναι διαθέσιμο. Αν απενεργοποιηθεί, θα συγχωνευτούν οι παλιές εγγραφές και το περιεχόμενο των αντιγράφων ασφαλείας.</string>
    <string name="backup_desc_openpgp_provider">Θα πρέπει να εγκαταστήσετε έναν πάροχο OpenPGP και να τον ενεργοποιήσετε στις <b>Ρυθμίσεις</b> για να χρησιμοποιήσετε αυτή τη λειτουργία.    </string>
    <string name="backup_desc_openpgp_keyid">Θα πρέπει να επιλέξετε ένα κλειδί OpenPGP στις <b>Ρυθμίσεις</b> πριν μπορέσετε να δημιουργήσετε κρυπτογραφημένα αντίγραφα ασφαλείας.    </string>
    <!-- Dialogs -->
    <string name="backup_dialog_title_security_warning">Προειδοποίηση ασφαλείας</string>
    <string name="backup_dialog_msg_export_warning">Θέλετε πραγματικά να εξαγάγετε τη βάση δεδομένων ως αρχείο JSON απλού κειμένου; Αυτό το αρχείο περιέχει όλα τα μυστικά κλειδιά σας, παρακαλούμε να <b>το κρατήσετε ασφαλές</b>!    </string>
    <string name="backup_receiver_title_backup_failed">Αποτυχία δημιουργίας αντιγράφου ασφαλείας</string>
    <string name="backup_receiver_title_backup_success">Επιτυχής δημιουργία αντιγράφου ασφαλείας</string>
    <string name="backup_receiver_plain_disabled">Τα αντίγραφα ασφαλείας απλού-κειμένου δεν επιτρέπονται αυτή τη στιγμή, παρακαλώ ενεργοποιήστε τα στις Ρυθμίσεις</string>
    <string name="backup_receiver_encrypted_disabled">Τα κρυπτογραφημένα αντίγραφα ασφαλείας δεν επιτρέπονται αυτή τη στιγμή, παρακαλώ ενεργοποιήστε τα στις Ρυθμίσεις</string>
    <string name="backup_receiver_read_permission_failed">Η άδεια για ανάγνωση δεν έχει δοθεί, παρακαλώ παραχωρήστε την πριν προσπαθήσετε να πάρετε αντίγραφο ασφαλείας</string>
    <string name="backup_receiver_write_permission_failed">Η άδεια για εγγραφή δεν έχει δοθεί, παρακαλώ παραχωρήστε την πριν προσπαθήσετε να πάρετε αντίγραφο ασφαλείας</string>
    <string name="backup_receiver_custom_encryption_failed">Η κρυπτογράφηση με κωδικό πρόσβασης ή PIN δεν υποστηρίζεται στα αντίγραφα ασφαλείας μέσω εκπομπής</string>
    <string name="backup_receiver_no_location_set">Δεν ορίστηκε θέση αντιγράφου ασφαλείας, παρακαλώ ορίστε μία στις ρυθμίσεις
        εφαρμογών</string>
    <string name="backup_receiver_no_password_set">Δεν έχει οριστεί προεπιλεγμένος κωδικός πρόσβασης, παρακαλώ ορίστε μία στις ρυθμίσεις
        εφαρμογών</string>
    <!-- Notification channels -->
    <string name="notification_channel_name_backup_failed">Αποτυχία αυτόματης λήψης αντιγράφου ασφαλείας</string>
    <string name="notification_channel_name_backup_success">Επιτυχής αυτόματη λήψη αντιγράφου ασφαλείας</string>
    <string name="notification_channel_desc_backup_failed">Αυτές οι ειδοποιήσεις εμφανίζονται όταν μία αυτόματη λήψη αντιγράφου ασφαλείας απέτυχε για κάποιο λόγο</string>
    <string name="notification_channel_desc_backup_success">Αυτές οι ειδοποιήσεις εμφανίζονται όταν μία αυτόματη λήψη αντιγράφου ασφαλείας ήταν επιτυχής</string>
    <!-- Toast messages -->
    <string name="backup_toast_no_location">Καθορίστε μια προεπιλεγμένη θέση για δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας στις ρυθμίσεις!</string>
    <string name="backup_toast_location_access_failed">Αποτυχία πρόσβασης στην τοποθεσία αντιγράφων ασφαλείας!</string>
    <string name="backup_toast_file_creation_failed">Αποτυχία δημιουργίας αντιγράφου ασφαλείας!</string>
    <string name="backup_toast_export_success">Εξαγωγή σε εξωτερική αποθήκευση επιτυχής</string>
    <string name="backup_toast_export_failed">Η εξαγωγή σε εξωτερική συσκευή αποθήκευσης απέτυχε</string>
    <string name="backup_toast_import_success">Εισαγωγή από εξωτερική αποθήκευση επιτυχής</string>
    <string name="backup_toast_import_save_failed">Αποτυχία αποθήκευσης των εγγραφών από επαναφορά</string>
    <string name="backup_toast_import_decryption_failed">Η αποκρυπτογράφηση του αντιγράφου ασφαλείας απέτυχε</string>
    <string name="backup_toast_import_no_entries">Δεν βρέθηκαν εγγραφές στα δεδομένα που εισήχθηκαν</string>
    <string name="backup_toast_import_failed">Η εισαγωγή από εξωτερική συσκευή αποθήκευσης απέτυχε</string>
    <string name="backup_toast_storage_not_accessible">Η εξωτερική αποθήκευση δεν είναι διαθέσιμη αυτή τη στιγμή</string>
    <string name="backup_toast_openpgp_error">Σφάλμα OpenPGP: %s</string>
    <string name="backup_toast_openpgp_not_verified">Δεν ανιχνεύτηκε επαληθευμένη υπογραφή</string>
    <string name="backup_toast_crypt_password_not_set">Ο κωδικός πρόσβασης δεν έχει οριστεί, ελέγξτε τις <b>ρυθμίσεις</b></string>
    <string name="backup_toast_file_selection_failed">Δεν είναι δυνατό το άνοιγμα διαλόγου επιλογής αρχείων!</string>
    <string name="backup_label_type">Τύπος αντιγράφου: </string>
    <string name="backup_label_warning_plain">Το αντίγραφο ασφαλείας θα αποθηκευτεί σε μη κρυπτογραφημένο απλό κείμενο
         αρχείο. Χρησιμοποιήστε μόνο εάν είναι απολύτως απαραίτητο και <b> διατηρήστε το αρχείο ασφαλές </b>!</string>
    <string name="backup_label_crypt">Το αντίγραφο ασφαλείας θα αποθηκευτεί κρυπτογραφημένα με προσαρμοσμένο κωδικό πρόσβασης
        χρησιμοποιώντας κρυπτογράφηση AES 256-bit. Μπορείτε να ρυθμίσετε έναν προεπιλεγμένο κωδικό πρόσβασης στις ρυθμίσεις αν
        δεν θέλετε να τον εισάγετε κάθε φορά που δημιουργείτε ένα αντίγραφο ασφαλείας.</string>
    <string name="backup_label_pgp">Το αντίγραφο ασφαλείας θα αποθηκευτεί κρυπτογραφημένο χρησιμοποιώντας το κλειδί PGP εσείς
         καθορίζεται στις ρυθμίσεις. Η κρυπτογράφηση θα χρησιμοποιηθεί από μια εφαρμογή τρίτου μέρους.</string>
    <string name="backup_check_restore_old">Επαναφορά παλιάς μορφής αντιγράφου ασφαλείας (δημιουργήθηκε με έκδοση andOTP
        πριν από 0.6.3)</string>
    <string name="backup_button_backup">Δημιουργία αντιγράφου ασφαλείας</string>
    <string name="backup_button_restore">Επαναφορά αντιγράφου</string>
    <string-array name="backup_list_type_names">
        <item>Απλό κείμενο</item>
        <item>Κρυπτογραφημένο</item>
        <item>OpenPGP</item>
    </string-array>
</resources>
