<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="intro_slide1_title">Laten we aan de slag gaan</string>
    <string name="intro_slide1_desc">Welkom bij <b>andOTP</b>, deze wizard zal je tijdens het instellen begeleiden. Let goed op en lees alles zorgvuldig anders kun je je gegevens verliezen!    \n\nGeen zorgen, je kunt hierna nog wijzigingen maken bij de <b>Instellingen</b>.</string>
    <string name="intro_slide2_desc">Om de veiligheid van uw accounts te verzekeren zal <b>andOTP</b> ze alleen opslaan in versleutelde gegevensbestanden. Hier kan je kiezen welke versleutelingsmethode er zal gebruikt worden.</string>
    <string name="intro_slide2_desc_keystore">De Sleutelopslag is een systeemonderdeel van Android voor het veilig opslaan van cryptografische sleutels. Het voordeel van deze methode is dat de sleutels gescheiden van andere gegevens worden opgeslagen met ondersteuning voor hardware-gebaseerde encryptie (als je telefoon dit ondersteunt). Omdat de sleutels echter niet worden opgeslagen met de gegevens van de app <b>zullen externe oplossingen voor het maken van reservekopieën (zoals Titanium) niet werken</b>. Wanneer je deze methode te kiest moet je volledig vertrouwen op de interne mogelijkheden van <b>andOTP</b>.
\n\n<b>Waarschuwing</b>: Het is bekend dat de sleutelopslag problemen veroorzaakt en gebruik het alleen als je niet anders kan. Het wordt sterk aangeraden om een versleuteling op basis van een wachtwoord te gebruiken zodat je om elke keer een wachtwoord / pincode invult tijdens het opstarten van <b>andOTP</b>.</string>
    <string name="intro_slide2_desc_password">Deze methode zal je gegevens versleutelen met een sleutel gegenereerd op basis van een wachtwoord of pincode. Het belangrijkste voordeel hiervan is dat dit werkt externe oplossingen voor het maken van reservekopieën (zoals Titanium), daarnaast is dit minder storingsgevoelig dan de sleutelopslag. Echter, zul je elke keer een wachtwoord / pincode moeten invullen tijdens het opstarten van <b>andOTP</b>.</string>
    <string name="intro_slide3_desc_keystore">Hier kun je een opstartbeveiliging instellen voor <b>andOTP</b>. Aangezien je de <b>Android sleutelopslag</b> als versleutelingsmethode hebt gekozen is dit optioneel.</string>
    <string name="intro_slide3_desc_password">Hier kun je een opstartbeveiliging instellen voor <b>andOTP</b>. Aangezien je <b>wachtwoord / pincode</b> als versleutelingsmethode hebt gekozen is dit verplicht.</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_password">Stel alsjeblief een wachtwoord in voordat je verder gaat!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_pin">Stel alsjeblief een pincode in voordat je verder gaat!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_password">Bevestig je wachtwoord om verder te gaan!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_pin">Bevestig je pincode om verder te gaan!</string>
    <string name="intro_slide4_title">Voltooid</string>
    <string name="intro_slide4_desc">Je instellingen zijn opgeslagen, je bent nu helemaal klaar voor het gebruik van
        <b>andOTP</b>!</string>
</resources>
