<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="intro_slide1_title">Pa začnimo! </string>
    <string name="intro_slide1_desc">Dobrodošli v <b>andOTP</b>, čarovnik Vas bo vodil skozi
        uvodne nastavitve. Prosimo, bodite pozorni in berete pazljivo, sicer lahko izgubite svoje podatke!
        \n\nBrez skrbi, vse nastavitve lahko spremenite še vedno kasneje v meniju<b>nastavitve</b>.</string>
    <string name="intro_slide2_desc">Za zagotovitev varnosti vašega računa <b>andOTP</b> je najbolje, da shranjujte
        datoteke v šifrirani obliki. Tukaj lahko izberete, kateri način šifriranja bo
        uporabljen.</string>
    <string name="intro_slide2_desc_keystore">KeyStore je sistemska komponenta Androida, ki se uporablja
        za varno shranjevanje kriptografskih ključev. Prednost te metode je, da so ključi
        shranjeni ločeno od podatkovnih datotek in so lahko varnostno kopirane s strojno kriptografijo(če vaša
        naprava to podpira). Kakorkoli, ključi niso shranjeni skupaj s podatki od aplikacije in tako <b>ta metoda
        prepreči varnostno kopiranje z zunanjimi aplikacijami(npr. Titanium)</b>. Če izberete to
        metodo, se boste morali zanesti na varnostno kopiranje znotraj vaše naprave, ki je v <b>andOTP</b>.
        \n\n<b>Opozorilo</b>: Za KeyStore je znano, da rad povzroča veliko težav in ga prosim uporabite samo, če
        res morate. Če vam ni odveč vnašanje gesla/PIN ob vsaki uporabi
        <b>andOTP</b>, je <b>zelo priporočeno, da uporabite kodiranje v pomočjo gesla</b>.</string>
    <string name="intro_slide2_desc_password">Ta metoda bo kodirala vaše podatke s ključem
        nastalim iz gesla ali PIN-a. Glavna prednost tega načina je, da bo varnostno kopiranje delovalo tudi z
        zunanjim varnostnim kopiranjem (kot npr. Titanium) in bo tako veliko manj napak, ki bi bile sicer možne s KeyStore kodiranjem.
        Kakorkoli, boste morali vedno pred uporabo aplikacije <b>andOTP</b> vnesti geslo/PIN.</string>
    <string name="intro_slide3_desc_keystore">Tukaj lahko nastavite metodo zaklepanja za
        <b>andOTP</b>. Ker ste izbrali <b>Android KeyStore</b> kot način šifriranja, je to
        neobvezno.</string>
    <string name="intro_slide3_desc_password">Tukaj lahko nastavite metodo zaklepanja za
        <b>andOTP</b>. Ker ste izbrali <b>Geslo/PIN</b> kot način šifriranja, je potrebno 
        nastaviti ali geslo ali PIN, da nadaljujete.</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_password">Prosim, izberite si geslo, da nadaljujete!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_pin">Prosim, izberite si PIN številko, da nadaljujete!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_password">Prosim, potrdite vaše geslo, da nadaljujete!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_pin">Prosim, potrdite vašo PIN številko, da nadaljujete!</string>
    <string name="intro_slide4_title">Končano</string>
    <string name="intro_slide4_desc">Vaše nastavitve so bile shranjene, sedaj lahko začnete
          uporabljati <b>andOTP</b>!</string>
</resources>
