<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="intro_slide1_title">Vamos entamar</string>
    <string name="intro_slide1_desc">Afáyate n\'<b>andOTP</b>, esti encontu va guiate pente la
        configuración inicial. ¡Llei con procuru darréu que podríes perder datos!
        \n\nNun t\'esmolezas, entá pues camudar cualesquier opción más sero n\'<b>Axustes</b>.</string>
    <string name="intro_slide2_desc">P\'asegurar la seguranza de les cuentes, <b>andOTP</b>
        namás les atroxa en ficheros cifraos. Equí pues escoyer el métodu de cifráu que va usase.</string>
    <string name="intro_slide2_desc_keystore">L\'almacenamientu de claves ye un componente del sistema Android
        p\'atroxar de mou seguru les claves criptográfiques. La ventaya d\'esti métodu ye que les claves
        atróxense separtaes de los ficheros de datos y la criptografía del hardware pue facer copies
        de seguranza (si\'l preséu lo sofita). Por embargu y darréu que les claves nun s\'atroxen colos
        datos de les aplicaciones, <b>esti métodu evita que funcionen les soluciones de copies de
        seguranza (como Titanum)</b>. Si escueyes esti métodu vas tener d\'encontate nes funciones
        de copies de seguranza internes d\'<b>andOTP</b>.\n\n<b>Alvertencia:</b> L\'almacenamientu
        de claves tien l\'enclín a causar munchos problemes, úsalu namás si lu precises daveres. Si nun
        t\'importa introducir una contraseña / PIN cada vegada qu\'anicies <b>andOTP</b>, <b>aconséyase
        muncho usar el cifráu basáu en contraseña.</b></string>
    <string name="intro_slide2_desc_password">Esti métodu va cifrar los datos con una clave
        xenerada de magar una contraseña o PIN. La ventaya principal equí ye qu\'esto va
        funcionar con soluciones esternes de copies de seguranza (como Titanium), y nun falla
        tanto como l\'almacén de claves. Por embargu, vas tener d\'introducir les credenciales
        cada vegada qu\'anicies <b>andOTP</b>.</string>
    <string name="intro_slide3_desc_keystore">Equí pues configurar una autenticación pa bloquiar
        <b>andOTP</b>. Darréu qu\'escoyesti <b>Almacén de claves d\'Android</b> como métodu de
        cifráu, esto ye opcional.</string>
    <string name="intro_slide3_desc_password">Equí pues configurar una autenticación pa bloquiar
        <b>andOTP</b>. Darréu qu\'escoyesti <b>Contraseña / PIN</b> como métodu de cifráu, precises
        afitar una contraseña o un PIN pa siguir.</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_password">¡Afita una contraseña pa siguir!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_pin">¡Afita un PIN pa siguir!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_password">¡Confirma la contraseña pa siguir!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_pin">¡Confirma\'l PIN pa siguir!</string>
    <string name="intro_slide4_title">Finesti</string>
    <string name="intro_slide4_desc">Guardáronse los axutes, ¡yá tas preparáu pa
        usar <b>andOTP</b>!</string>
</resources>
