<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
  <string name="intro_slide1_title">Laten we aan de slag gaan</string>
  <string name="intro_slide1_desc">Welkom bij <b>andOTP</b>, deze wizard begeleidt je bij de eerste installatie. Houdt je aandacht erbij en lees zorgvuldig anders kunt je gegevens kwijtraken!         \n\nGeen zorgen, je kan later iedere optie wijzigen bij de <b>instellingen</b>.</string>
  <string name="intro_slide2_desc">Om de veiligheid van uw accounts te verzekeren zal <b>andOTP</b> ze alleen opslaan in versleutelde gegevensbestanden. Hier kan je kiezen welke versleutelingsmethode er zal gebruikt worden.</string>
  <string name="intro_slide2_desc_keystore">De SleutelOpslag is een systeemonderdeel van Android voor het veilig opslaan van cryptografische sleutels. Het voordeel van deze methode is dat de sleutels worden opgeslagen, gescheiden van de gegevensbestanden en kan worden ondersteund door hardware cryptografie (als uw apparaat dit ondersteund). Omdat de sleutels echter niet worden opgeslagen met de gegevens van de app, <b>voorkomt deze methode dat externe back-up oplossingen (zoals Titanium) werken</b>. Als u deze methode kiest, zal u moeten vertrouwen op de interne back-up functies geleverd door <b>andOTP</b>.
\n\n<b>Waarschuwing</b>: Het is bekend dat de SleutelOpslag problemen veroorzaakt bij sommige custom ROMs (en ook bij een aantal stock-ROMs). Als u het niet erg vindt om elke keer dat u <b>andOTP</b> opstart een wachtwoord / PIN in te geven, wordt het sterk aangeraden om in plaats daarvan op wachtwoord gebaseerde versleuteling te gebruiken.</string>
  <string name="intro_slide2_desc_password">Deze methode zal uw gegevens versleutelen met een sleutel gegenereerd op basis van een 
        wachtwoord of pincode. Het belangrijkste voordeel hiervan is dat dit werkt met externe 
        back-up oplossingen (zoals Titanium) en het is veel minder storingsgevoelig dan de KeyStore. Echter moet je je gegevens iedere keer ingeven
        bij het opstarten van andOTP.</string>
  <string name="intro_slide3_desc_keystore">Hier kunt u een verificatie instellen om <b>andOTP</b> te vergrendelen. Aangezien je <b>Android Sleutelopslag</b> gekozen hebt als versleutelingsmethode is dit optioneel.</string>
  <string name="intro_slide3_desc_password">Hier kun je een verificatie instellen als je
        <b>andOTP</b> wil vergrendelen. Aangezien je een <b>Wachtwoord / Pincode</b> hebt gekozen als versleutelingsmethode dien je een wachtwoord of een pincode in te stellen om verder te gaan.</string>
  <string name="intro_slide3_warn_no_password">Gelieve een pincode in te stellen voordat je verder gaat!</string>
  <string name="intro_slide3_warn_no_pin">Gelieve een pincode in te stellen voordat je verder gaat!</string>
  <string name="intro_slide3_warn_confirm_password">Bevestig je wachtwoord om verder te gaan!</string>
  <string name="intro_slide3_warn_confirm_pin">Bevestig je pincode om verder te gaan!</string>
  <string name="intro_slide4_title">Afgerond</string>
  <string name="intro_slide4_desc">Je instellingen zijn opgeslagen, je bent nu helemaal klaar voor het gebruik van
        <b>andOTP</b>!</string>
</resources>
