<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
    <string name="intro_slide1_title">Los geht\'s</string>
    <string name="intro_slide1_desc">Herzlich Willkommen bei <b>andOTP</b>. Dieser Assistent führt dich durch die Ersteinrichtung. Bitte beachte die Hinweise und lies diese sorgfältig durch, da es sonst zu Datenverlusten kommen kann!        \n\nKeine Sorge, du kannst später immer noch jede der Optionen in den <b>Einstellungen</b> ändern.</string>
    <string name="intro_slide2_desc">Um die Sicherheit deiner Konten zu gewährleisten, speichert <b>andOTP</b> diese nur in verschlüsselten Datendateien. Hier kannst du wählen, welche Verschlüsselungsmethode verwendet werden soll.</string>
    <string name="intro_slide2_desc_keystore">Der KeyStore ist eine Systemkomponente von Android zur sicheren Speicherung kryptographischer Schlüssel. Der Vorteil dieser Methode liegt darin, dass die Schlüssel getrennt von den <b>andOTP</b>-Daten gespeichert werden und durch Hardwarekryptographie gesichert werden können (sofern dein Gerät dies unterstützt). Weil die Schlüssel jedoch nicht mit den <b>andOTP</b>-Daten gespeichert werden, <b>verhindert diese Methode, dass externe Datensicherungslösungen (wie Titanium) funktionieren</b>. Wenn du diese Methode wählst, musst du dich auf die internen Sicherungsfunktionen von <b>andOTP</b> verlassen. \n\n<b>Achtung</b>: Der KeyStore ist dafür bekannt, eine Menge Probleme zu verursachen, bitte benutze ihn nur, wenn du ihn unbedingt verwenden musst. Wenn es dich nicht stört, jedes Mal ein Passwort/PIN einzugeben, wenn du <b>andOTP</b> startest, ist es <b>sehr empfehlenswert, stattdessen die passwortbasierte Verschlüsselung zu verwenden</b>.</string>
    <string name="intro_slide2_desc_password">Diese Methode verschlüsselt deine Daten mit einem Schlüssel, der aus einem Passwort oder einer PIN generiert wird. Der Hauptvorteil hierbei ist, dass dies mit externen Datensicherungslösungen (z. B. Titanium Backup) funktioniert und wesentlich weniger störanfällig ist als der KeyStore. Allerdings musst du jedes Mal beim Starten von <b>andOTP</b> deine Zugangsdaten eingeben.</string>
    <string name="intro_slide3_desc_keystore">Hier kannst du eine Authentifizierung einrichten, um <b>andOTP</b> zu sperren. Da du als Verschlüsselungsmethode <b>Android KeyStore</b> gewählt hast, ist dies optional.</string>
    <string name="intro_slide3_desc_password">Hier kannst du eine Authentifizierung einrichten, um <b>andOTP</b> zu sperren. Da du als Verschlüsselungsmethode <b>Passwort / PIN</b> gewählt hast, musst du entweder ein Passwort oder eine PIN eingeben, um fortzufahren.</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_password">Bitte setze ein Passwort, um fortzufahren!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_pin">Bitte setze eine PIN, um fortzufahren!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_password">Bitte bestätige dein Passwort, um fortzufahren!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_password_mismatch">Passwörter müssen übereinstimmen!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_pin">Bitte bestätige deine PIN, um fortzufahren!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_pin_mismatch">Pin`s müssen übereinstimmen!</string>
    <string name="intro_slide4_title">Fertig</string>
    <string name="intro_slide4_title_failed">Einrichtung fehlgeschlagen</string>
    <string name="intro_slide4_title_progress">Bitte warten</string>
    <string name="intro_slide4_desc_failed">Passwort konnte nicht gesetzt werden, diese Einleitung wird beim nächten mal wieder angezeigt!</string>
    <string name="intro_slide4_desc">Deine Einstellungen wurden gespeichert. Du kannst <b>andOTP</b> jetzt verwenden!</string>
    <string name="intro_slide4_desc_progress">Deine Einstellung werden gespeichert und der Schlüssel wird generiert, Bitte warten Sie…</string>
    <string name="intro_slide_android_backup_desc">Der Android Sync ist eine Funktion, die in Android eingebaut ist, um App-Daten in Drittanbieter-Dienst (normalerweise Google) zu sichern. Diese Sicherungen sind immer verschlüsselt und für Dritte nicht zugänglich ohne ihren Haupt-Passwort. Benötigt die Passwort-Verschlüsselung.</string>
</resources>
