<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    tools:ignore="MissingTranslation">

    <string name="intro_slide1_title">La oss begynne</string>
    <string name="intro_slide1_desc">Velkommen til <b>andOTP</b>. Denne veilederen vil geleide deg gjennom
        oppsettsprosessen. Ta hensyn og les nøye for å unngå å miste data.
        \n\nDu kan endre disse innstillingene senere i <b>innstillingene</b>.</string>

    <string name="intro_slide2_desc">For å sikre tilgang til kontoene dine bruker <b>andOTP</b>
        kryptering for å lagre kontodata. Her kan du velge hvilken krypteringsmode du vil
        bruke.</string>
    <string name="intro_slide2_desc_keystore">KeyStore (nøkkelknippe) er en systemkomponent i Android
        som brukes til å lagre kryptografiske nøkler sikkert. Fordelen er at nøklene lagres
        utenfor <b>andOTP</b> sin data, og kan fungere med maskinvarebasert kryptering
        (hvis enheten din støtter deg). Dog forhindrer dette eksterne sikkerhetskopiprogrammer
        <b>(som f.eks. OAndBackupX)</b>. Hvis du velger denne metoden må du belage deg på den
        interne sikkerhetskopifunksjonen i <b>andOTP</b>.\n\n<b>Advarsel</b>: KeyStore lager mye krøll,
        så kun bruk det hvis du absolutt må. Hvis du ikke bryr deg om å skrive inn et passord/PIN
        hver gang du starter <b>andOTP</b>, så <b>anbefales det sterkt å bruke den passord-baserte
        krypteringen istedenfor</b>.</string>
    <string name="intro_slide2_desc_password">Denne metoden krypterer dataen din med en nøkkel
        generert fra et passord eller PIN. Hovedfordelen er at eksterne sikkerhetskopiprogrammer
        (som f.eks OAndBackupX) fungerer som forventet. Det er også mindre utsatt for feil enn
        KeyStore. Bakdelen er at du må skrive noe inn hver gang du starter
        <b>andOTP</b>.</string>

    <string name="intro_slide3_desc_keystore">Her kan du sette opp en metode for låsing av
        <b>andOTP</b>. Siden du har valg <b>Android KeyStore</b> som krypteringsmetode er dette steget
        valgfritt.</string>
    <string name="intro_slide3_desc_password">Her kan du sette opp en metode for låsing av
        <b>andOTP</b>. Siden du har valgt<b>Passord/PIN</b> som krypteringsmetode må du velge
        et passord eller en PIN for å fortsette.</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_password">Sett et passord for å fortsette.</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_pin">Velg en PIN for å fortsette.</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_password">Bekreft passordet for å fortsette.</string>
    <string name="intro_slide3_warn_password_mismatch">Passordene må samsvare.</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_pin">Bekreft din PIN for å fortsette.</string>
    <string name="intro_slide3_warn_pin_mismatch">PIN må stemme overens.</string>

    <string name="intro_slide4_title">Fullført</string>
    <string name="intro_slide4_title_failed">Oppsett mislyktes</string>
    <string name="intro_slide4_title_progress">Vent …</string>
    <string name="intro_slide4_desc_failed">Klarte ikke å sette et passord. Denne introen vil bli
        vist neste gang også.</string>
    <string name="intro_slide4_desc">Innstillingene dine har blitt lagret. Du kan nå bruke
        <b>andOTP</b>.</string>
    <string name="intro_slide4_desc_progress">Innstillingene dine blir lagret og krypteringsnøkkelen
        genereres …</string>

    <string name="intro_slide_android_backup_desc">Android sync er en innebygd Android-funksjon for å sikkerheskopiere daa til en tredjepartstjeneste. Sikkerheskoier lagres alltid kryptert og utilgjengelige for tredjeparter som ikke har hovedpassordet ditt. Dette krever bruk av passord-krypteringsmetode.</string>
</resources>
