<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
    <string name="intro_slide1_title">Comecemos</string>
    <string name="intro_slide1_desc">Ben vido a <b>andOTP</b>, este asistente guiarate a través da configuración
        inicial. Pon atención e le coidadosamente xa que podes perder datos importantes!
        \n\nNon te preocupes, podes mudar as opcións máis tarde nos <b>Axustes</b>.</string>
    <string name="intro_slide2_desc">Para asegurar a seguridade das túas contas <b>andOTP</b> só
        garda información en ficheiros cifrados. Aquí podes escoller o método de cifrado que se
        utilizará.</string>
    <string name="intro_slide2_desc_keystore">A KeyStore é un compoñente do sistema Android para
        gardar de xeito seguro chaves de cifrado. A vantaxe deste método é que as chaves gárdanse
        de xeito separado dos ficheiros de datos e poden ser copiadas por cifrado de hardware (se o teu dispositivo
         o admite). Debido a esto, as chaves non se gardan cos datos da aplicación, <b>este método
        non deixa utilizar solucións de copia externa (como Titanium)</b>. Se escolles este método
        deberás confiar nas funcións internas de copia proporcionadas por <b>andOTP</b>.
        \n\n<b>Aviso:</b>: A KeyStore sábese que da problemas, utilízaa só se non che queda alternativa.
        Se non che importa introducir un contrasinal/PIN cada vez que inicia <b>andOTP</b> é moito <b>máis recomendable utilizar o cifrado baseado en contrasinal</b>.</string>
    <string name="intro_slide2_desc_password">Este método cifrará os seus datos cunha chave
        creada por un contrasinal ou PIN. A principal vantaxe é que esto é compatible con
        solucións externas de respaldo (como Titanium) e é moito menos proclive ao fallo que a KeyStore.
        Porén, deberá introducir as súas credenciais cada vez que inicia <b>andOTP</b>.</string>
    <string name="intro_slide3_desc_keystore">Aquí podes configurar a autenticación para asegurar
        <b>andOTP</b>. Esto é opcional xa que escolleches <b>Android KeyStore</b> como método de cifrado.</string>
    <string name="intro_slide3_desc_password">Aquí podes configurar a autenticación da seguranza
        de <b>andOTP</b>. Debes establecer un Contrasinal ou PIN xa que escolleches <b>Contrasinal/PIN</b> como método de cifrado.</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_password">Escribe un contrasinal para continuar!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_pin">Escolle un PIN para continuar!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_password">Confirma o contrasinal para continuar!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_password_mismatch">Os contrasinais teñen que concordar!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_pin">Confirma o PIN para continuar!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_pin_mismatch">Os Pins deben concordar!</string>
    <string name="intro_slide4_title">Remataches</string>
    <string name="intro_slide4_title_failed">Fallou a configuración</string>
    <string name="intro_slide4_title_progress">Agarda por favor</string>
    <string name="intro_slide4_desc_failed">Fallou o establecemento dun contrasinal, esta intro mostrarase
        de novo a próxima vez!</string>
    <string name="intro_slide4_desc">Gardáronse os teus axustes, agora xa podes utilizar
        <b>andOTP</b>!</string>
    <string name="intro_slide4_desc_progress">Gardáronse os axustes e a chave de cifrado estase
        creando, agarda por favor…</string>
    <string name="intro_slide_android_backup_desc">Android sync é unha función incluída en android utilizada para facer copia de apoio dos datos da app por parte dun terceiro (normalmente Google). As copias gárdanse sempre cifradas e inaccesibles para terceiras partes sen o teu contrasinal mestre. Require que utilices o método de cifrado por Contrasinal.</string>
</resources>
