<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="intro_slide1_title">आइए शुरूआत करते हैं!</string>
    <string name="intro_slide1_desc"><b>andOTP</b> में आपका स्वागत है, यह विज़ार्ड आपको प्रारंभिक सेटअप में मार्गदर्शन देगा| कृपया ध्यान दें और ध्यान से पढ़ें अन्यथा आप डेटा खो सकते हैं!\n\nचिंता न करें, आप बाद में <b>सेटिंग</b> में से किसी भी विकल्प को बदल सकते हैं।</string>
    <string name="intro_slide2_desc">आपके खातों की सुरक्षा सुनिश्चित करने के लिए <b>andOTP</b> एन्क्रिप्टेड डेटा फ़ाइलों में उन्हें संग्रहीत करता है। यहां आप एन्क्रिप्शन की विधि चुन सकते हैं|</string>
    <string name="intro_slide2_desc_keystore">कुंजी स्टोर सुरक्षित रूप से क्रिप्टोग्राफ़िक कुंजियाँ संग्रहीत करने के लिए एंड्रॉयड का एक सिस्टम घटक है। इस पद्धति का लाभ यह है कि कुंजी को डेटा फ़ाइलों से अलग किया जाता है और हार्डवेयर क्रिप्टोग्राफी (यदि आपका डिवाइस इसे समर्थन करता है) द्वारा समर्थित किया जा सकता है। हालाँकि, चूंकि कुंजियाँ ऐप्स डेटा के साथ संग्रहीत नहीं होती हैं, <b>यह विधि बाहरी बैकअप समाधान (जैसे टाइटेनियम) को काम करने से रोकती है </b>। यदि आप यह विधि चुनते हैं तो आपको <b>andOTP</b> द्वारा प्रदान किए गए आंतरिक बैकअप कार्यों पर निर्भर रहना होगा।\n\n<b>चेतावनी</b>: कुंजी स्टोर को बहुत सारी समस्याओं के कारण जाना जाता है, कृपया इसका उपयोग केवल तभी करें जब आपको बिल्कुल ऐसा करना पड़े। यदि आपको हर बार <b>andOTP</b> शुरू करने पर पासवर्ड / पिन दर्ज करने में कोई आपत्ति नहीं है, तो यह <b>के बजाय पासवर्ड-आधारित एन्क्रिप्शन का उपयोग करने के लिए अत्यधिक अनुशंसित है</b>|</string>
    <string name="intro_slide2_desc_password">यह विधि आपके डेटा को पासवर्ड या पिन से उत्पन्न की के साथ एन्क्रिप्ट करेगी। यहां मुख्य लाभ यह है कि यह बाहरी बैकअप समाधान (जैसे टाइटेनियम) के साथ काम करेगा और कुंजी स्टोर की तुलना में बहुत कम विफलता-प्रवण है। हालाँकि, आपको हर बार <b>andOTP</b> शुरू करने पर अपनी साख दर्ज करनी होगी।</string>
    <string name="intro_slide3_desc_keystore">यहां आप <b>andOTP</b> लॉक करने के लिए एक प्रमाणीकरण सेटअप कर सकते हैं। चूंकि आपने एन्क्रिप्शन विधि के रूप में <b>एंड्रॉयड कुंजी स्टोर</b> चुना है, यह वैकल्पिक है।</string>
    <string name="intro_slide3_desc_password">यहां आप <b>andOTP</b> लॉक करने के लिए एक प्रमाणीकरण सेटअप कर सकते हैं। चूंकि आपने <b>पासवर्ड / पिन</b> को एन्क्रिप्शन विधि के रूप में चुना है, इसलिए आपको आगे बढ़ने के लिए पासवर्ड या पिन सेट करना होगा।</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_password">कृपया जारी रखने के लिए एक पासवर्ड सेट करें!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_pin">कृपया जारी रखने के लिए एक पिन सेट करें!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_password">जारी रखने के लिए कृपया अपने \'पासवर्ड की पुष्टि करें!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_pin">कृपया अपना पिन जारी रखने के लिए पुष्टि करें!</string>
    <string name="intro_slide4_title">संपन्न हो गया</string>
    <string name="intro_slide4_desc">आपकी सेटिंग्स सहेज ली गई हैं, अब आप <b>andOTP</b> का उपयोग करने के लिए तैयार हैं!</string>
</resources>
