<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
  <string name="intro_slide1_title">Zaczynajmy</string>
  <string name="intro_slide1_desc">Witaj w <b>andOTP</b>, ten kreator przeprowadzi Cię przez
        wstępną konfigurację. Proszę zwróć uwagę i czytaj uważnie inaczej możesz stracić swoje dane!
        \n\nNie martw się, możesz później je zmienić w<b>Ustawienia</b>.</string>
  <string name="intro_slide2_desc">Aby zapewnić bezpieczeństwo Twoim danym <b>andOTP</b> przechowuje
        je w zaszyfrowanych plikach. Tutaj możesz wybrać, która metoda szyfrowania będzie
        użyta.</string>
  <string name="intro_slide2_desc_keystore">KeyStore jest systemowym komponentem Androida który
        bezpiecznie przechowuje klucze kryptograficzne. Zaletą tej metody jest to że klucze są 
        przechowywane oddzielnie od danych i mogą być zabezpieczone sprzętowo (jeśli
        Twoje urządzenie jest kompatybilne). Klucze nie są przechowywane w danych aplikacji,
         <b>metoda ta uniemożliwia tworzenia zewnętrznych kopii (np. Titanium)</b>. Jeśli wybierzesz
        tą metodę będziesz musiał polegać na wewnętrznych funkcjach zapewnionych przez <b>andOTP</b>.
        \n\n<b>Uwaga</b>: KeyStore może tworzyć problemy na zmodyfikowanych ROM\'ach (i kilku
        fabrycznych również). Jeśli nie masz nic przeciwko wpisywaniu hasła / kodu PIN za każdym uruchomieniem
        <b>andOTP</b> zaleca się użyć szyfrowania na podstawie hasła.</string>
  <string name="intro_slide2_desc_password">Ta metoda zaszyfruje Twoje dane za pomocą klucza
        wygenerowanego na podstawie hasła lub kodu PIN. Główną zaletą tego rozwiązania jest że możliwe
        będzie tworzenie zewnętrznych kopii (np. Titanium) i jest znacznie mniej podatne na usterki KeyStore.
        Ale za każdym razem będziesz musiał wpisać swoje poświadczenia podczas uruchamiania <b>andOTP</b>.</string>
  <string name="intro_slide3_desc_keystore">Tutaj możesz skonfigurować blokadę
        <b>andOTP</b>. Ponieważ wybrano szyfrowanie za pomocą <b>Android KeyStore</b> ta metoda jest
        opcjonalna.</string>
  <string name="intro_slide3_desc_password">Tutaj możesz skonfigurować blokadę
        <b>andOTP</b>. Ponieważ wybrano szyfrowanie za pomocą <b>hasła / kodu PIN</b> musisz
        podać hasło lub kod PIN aby kontynuować.</string>
  <string name="intro_slide3_warn_no_password">Ustaw hasło, aby kontynuować!</string>
  <string name="intro_slide3_warn_no_pin">Ustaw kod PIN, aby kontynuować!</string>
  <string name="intro_slide3_warn_confirm_password">Potwierdź hasło, aby kontynuować!</string>
  <string name="intro_slide3_warn_confirm_pin">Potwierdź kod PIN, aby kontynuować!</string>
  <string name="intro_slide4_title">Ukończono</string>
  <string name="intro_slide4_desc">Twoje ustawienia zostały zapisane, możesz teraz 
        korzystać z <b>andOTP</b>!</string>
</resources>
