<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
    <string name="intro_slide1_title">Has gaitezen</string>
    <string name="intro_slide1_desc">Ongi etorri <b>andOTP</b>ra! Hasierako konfigurazioa egiten lagunduko dizugu
        Jarri arreta eta ondo irakurri daturik galdu nahi ez baduzu.
        \n\nLasai, ezarpen hauek edonoiz aldatu ditzakezu <b>Ezarpenak</b> atalean.</string>
    <string name="intro_slide2_desc">Zure kontuen segurtasuna bermatzeko <b>andOTP</b>k
        zifratzea erabiliko du kontuen datuak gordetzeko. Hemen zein zifratze metodo erabili
        aukeratu dezakezu.</string>
    <string name="intro_slide2_desc_keystore">KeyStorea Android sistemaren osagarri bat da
        zifratze-gakoak eran seguruan gordetzeko erabiltzen dena. KeyStorea erabiltzearen abantaila
        gakoak eta <b>andOTP</b> era bereizian gordetzen direla da, eta beraz hardwarean oinarrituta
        zifratzearekin gorde daitekeela (zure gailuak jasaten badu). Hala ere, gakoak ez daudenez <b>andOTP</b>ren
        datuek batera gordeta, <b>aukera hau erabiliz gero ezingo duzu segurtasun-kopiak egiteko kanpo tresnarik
        (adibidez Titanium) erabili</b>. Modu hau aukeratzen baduzu, <b>andOTP</b>k eskaintzen dituen segurtasun
        kopiak egiteko tresnak erabili beharko dituzu. \n\n<b>Oharra</b>: KeyStoreak hainbat arazo sortzen ditu, beraz
        guztiz beharrezkoa bada bakarrak erabili. <b>andOTP</b> hasten duzun bakoitzean pasahitza/PINa idazteko
        arazorik ez baduzu, <b>pasahitz bidezko zifratzea erabiltzea gomendatzen dizugu</b>.</string>
    <string name="intro_slide2_desc_password">Modu honek zure datuak pasahitz edo PIN
        bat erabiliz sortutako gako bat erabiliz zifratuko ditu. Modu honen abantaila nagusia
        kanpoko segurtasun-kopiak egiteko tresnek (adibidez Titanium) espero bezala funtzionatuko dutela da,
        eta baita KeyStorerekin baino errore gutxiago izango duzula. Hala ere,  <b>andOTP</b> martxan jartzen
        duzun bakoitzean pasahitza edo PINa idatzi beharko duzu.</string>
    <string name="intro_slide3_desc_keystore"><b>andOTP</b> blokeatzeko modua ezarri dezakezu
        hemen. Zifratze-modu gisa <b>Android KeyStore</b> aukeratu duzunez, pauso hau hautazkoa da.</string>
    <string name="intro_slide3_desc_password"><b>andOTP</b> blokeatzeko modua ezarri dezakezu
        hemen. Zifratze-modu gisa <b>pasahitza/PINa</b> aukeratu duzunez, pasahitz edo PIN bat
        ezarri behar duzu aurrera jarraitzeko.</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_password">Ezarri pasahitza jarraitzeko!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_pin">Ezarri PINa jarraitzeko!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_password">Jarraitzeko baieztatu zure pasahitza!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_password_mismatch">Pasahitzak bat etorri behar dira!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_pin">Jarraitzeko baieztatu zure PINa!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_pin_mismatch">Pin kodeak bat etorri behar dira!</string>
    <string name="intro_slide4_title">Amaitu duzu</string>
    <string name="intro_slide4_title_failed">Konfigurazioak huts egin du</string>
    <string name="intro_slide4_title_progress">Itxaron mesedez</string>
    <string name="intro_slide4_desc_failed">Pasahitza ezartzeak huts egin du, sarrera mezu hau
        berriz agertuko da hurrengoan!</string>
    <string name="intro_slide4_desc">Zure ezarpenak ondo gorde dira, <b>andOTP</b> erabiltzeko
        prest zaude!</string>
    <string name="intro_slide4_desc_progress">Zure ezarpenak gordetzen ari gara eta zifratze-kodea sortzen
        ari gara, itxaron mesedez…</string>
    <string name="intro_slide_android_backup_desc">Android sync aplikazioen datuen babeskopia hirugarrenen zerbitzu baten (normalean Google) gordetzeko androidek duen ezaugarri bat da. Babeskopiak zifratuta gordetzen dira eta beste inork ezin ditu lortu zure pasahitz nagusia erabili gabe. Zifratzeko pasahitza erabiltzea beharrezkoa da.</string>
</resources>
