<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="intro_slide1_title">Ας αρχίσουμε</string>
    <string name="intro_slide1_desc">Καλώς ήλθατε στο <b>andOTP</b>, αυτός ο οδηγός θα σας καθοδηγήσει στην αρχική εγκατάσταση. Παρακαλώ δώστε προσοχή και διαβάστε προσεχτικά διαφορετικά μπορεί να χάσετε δεδομένα! \n\nΜην ανησυχείτε, μπορείτε να αλλάξετε οποιαδήποτε από αυτές τις επιλογές στης <b>Ρυθμίσεις</b>.</string>
    <string name="intro_slide2_desc">Για να εξασφαλιστεί η ασφάλεια των λογαριασμών σας το <b>andOTP</b> αποθηκεύει τις πληροφορίες μόνο σε κρυπτογραφημένα αρχεία. Εδώ μπορείτε να διαλέξετε τη μέθοδο κρυπτογράφησης που θα χρησιμοποιηθεί.</string>
    <string name="intro_slide2_desc_keystore">Το KeyStore είναι ένα στοιχείο του συστήματος Android για
        αποθήκευση ασφαλών κρυπτογραφικών κλειδιών. Το πλεονέκτημα αυτής της μεθόδου είναι ότι τα κλειδιά είναι
        αποθηκεύονται χωριστά από τα αρχεία δεδομένων και μπορούν να υποστηρίζονται από κρυπτογραφία υλικού (αν το
         συσκευή το υποστηρίζει). Ωστόσο, καθώς τα κλειδιά δεν αποθηκεύονται με τα δεδομένα των εφαρμογών, <b>αυτή η μέθοδος
        εμποδίζει τις εξωτερικές λύσεις δημιουργίας αντιγράφων (όπως το Titanium) να λειτουργούν </b>. Αν επιλέξετε τη μέθοδο
        θα πρέπει να βασίζεστε στις εσωτερικές λειτουργίες δημιουργίας αντιγράφων που παρέχονται από το <b>andOTP</b>,
        \n\n<b>Προειδοποίηση</b>: Το KeyStore είναι γνωστό ότι προκαλεί πολλά προβλήματα, παρακαλώ χρησιμοποιήστε το μόνο εάν
        το γνωρίζετε απόλυτα. Εάν δεν σας πειράζει να πληκτρολογείτε κωδικό ή  PIN κάθε φορά που ξεκινάτε το
        <b>andOTP</b> αυτό <b>συνιστάται ιδιαίτερα να χρησιμοποιήσετε την κρυπτογράφηση με βάση έναν κωδικό</b>.</string>
    <string name="intro_slide2_desc_password">Αυτή η μέθοδος θα κρυπτογραφήσει τα δεδομένα σας με ένα κλειδί
        που παράγεται από κωδικό πρόσβασης ή PIN. Το κύριο πλεονέκτημα εδώ είναι ότι αυτό θα συνεργαστεί
        εξωτερικές λύσεις δημιουργίας αντιγράφων (όπως το Titanium) και είναι πολύ λιγότερο επιρρεπείς σε αποτυχία σε σχέση με το KeyStore.
        Ωστόσο, θα πρέπει να εισαγάγετε τα διαπιστευτήριά σας κάθε φορά που ξεκινάτε το <b>andOTP</b>.</string>
    <string name="intro_slide3_desc_keystore">Εδώ μπορείτε να ρυθμίσετε έναν έλεγχο ταυτότητας για να κλειδώσετε το
        <b>andOTP</b>. Δεδομένου ότι έχετε επιλέξει <b>Android KeyStore </b> ως μέθοδο κρυπτογράφησης, αυτό είναι
        προαιρετικό.</string>
    <string name="intro_slide3_desc_password">Εδώ μπορείτε να ρυθμίσετε έναν έλεγχο ταυτότητας για να κλειδώσετε το
        <b>andOTP</b>. Δεδομένου ότι έχετε επιλέξει <b>Κωδικό ή PIN </b> ως μέθοδο κρυπτογράφησης
        ορίστε έναν κωδικό ή PIN για να προχωρήσετε.</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_password">Παρακαλούμε ορίσετε έναν κωδικό για να συνεχίσετε!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_pin">Παρακαλούμε ορίσετε ένα PIN για να συνεχίσετε!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_password">Παρακαλούμε επιβεβαιώστε τον κωδικό σας για να συνεχίσετε!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_pin">Παρακαλούμε επιβεβαιώστε τοPIN σας για να συνεχίσετε!</string>
    <string name="intro_slide4_title">Τέλος</string>
    <string name="intro_slide4_desc">Οι ρυθμίσεις σας έχουν αποθηκευτεί και ρυθμίστηκαν ώστε να μπορείτε χρησιμοποιήσετε το
        <b>andOTP</b>τώρα!</string>
</resources>
