<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="intro_slide1_title">دعنا نبدأ</string>
    <string name="intro_slide1_desc">مرحبا بكم. التالي سوف يساعدكم في الإعداد الأولي.
يرجى الإنتباه والقراءة جيدا وإلا من الممكن خسر معلومات!
لا داع للقلق, يمكنك تغيير أي من الخيارات في الإعدادات لاحقا.</string>
    <string name="intro_slide2_desc">لضمان أمن حساباتك, هذا التطبيق يحفظهم فقط في ملفات مشفرة. هنا يمكنك إختيار طريقة التشفير المتبعة.</string>
    <string name="intro_slide2_desc_keystore">مخزنة المفاتيح نظام عضوي لأندرويد من أجل
        الحفظ الآمن على مفاتيح التشفير. هذه الطريقة سوف
        تحفظ المفاتيح خارجة الملفات المعلوماتية ويمكن تنسيخ إحتياطي عبر التشفير عبر الأجهزة (إذا جهازك يدعمها)
        لكن لأن المفاتيح ليست محفوظة في معلومات التطبيق, هذه الطريقة تمنع حلول النسخ الخارجي (مثل تطبيق Titanium).
        إذا إخترت هذه الطريقة, ستعتمد على وسائل النسخ المتاحة في التطبيق. إنتبه, مخزنة المفاتيح تسبب مشاكل عديدة.
        الرجاء إستعمالها فقط في حالة اللزوم. إذا لا تمانع إدخال كلمة المرور / كل مرة تدخل الى التطبيق, من المحبذ إستعمال 
        التشفير عبر كلمة المرور.
        </string>
    <string name="intro_slide2_desc_password">هذا الأسلوب سيتم تشفير البيانات الخاصة بك مع مفتاح
        متولدة من كلمة المرور أو رقم التعريف الشخصي (PIN). الميزة الرئيسية هنا هو أن هذا سوف يعمل مع حلول النسخ الاحتياطي الخارجي
        (مثل تطبيق \"Titanium\") وهو أقل عرضة للفشل من مخزن المفاتيح.
        مع ذلك، سيوجب عليك إدخال بيانات الاعتماد الخاصة بك كل مرة تشغل <b>التطبيق</b>.</string>
    <string name="intro_slide3_desc_keystore">هنا من الممكن إقامة مطابقة لقفل التطبيق. لأنك حددت مخزن المفاتيح لأندرويد 
كنوع التشفير, التالي إختياري.</string>
    <string name="intro_slide3_desc_password">هنا من الممكن إقامة عملية المطابقة لإقفال التطبيق. 
لأنك حددت كلمة المرور / PIN كنوع التشفير, عليك تحديد
إما كلمة مرور أو PIN للمتابعة. </string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_password">الرجاء تعيين كلمة مرور للاستمرار!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_pin">الرجاء تسجيل رمز PIN للإستمرار!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_password">أكِّد كلمة المرور للمواصلة!</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_pin">أكِّد رمز PIN للمواصلة!</string>
    <string name="intro_slide4_title">إنتهى</string>
    <string name="intro_slide4_desc">تم حفظ الإعدادات الخاصة بك، يمكنك إستعمال التطبيق الآن!</string>
</resources>
