<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="intro_slide1_title">C\'est parti</string>
    <string name="intro_slide1_desc">Bienvenue sur <b>andOTP</b>, cet assistant vous guidera lors
        de la configuration initiale. Veuillez prêter attention et lire attentivement sous peine de perdre des données !
        \n\nNe vous inquiétez pas, vous pouvez toujours modifier ces options ultérieurement dans les <b>paramètres</b>.</string>
    <string name="intro_slide2_desc">Pour assurer la sécurité de vos comptes, <b>andOTP</b> ne les
        stocke uniquement dans des fichiers de données chiffrés. Ici, vous pouvez choisir quelle méthode de chiffrement sera
        utilisée.</string>
    <string name="intro_slide2_desc_keystore">Le KeyStore est un composant système d\'Android pour
        stocker de façon sécurisée les clés de chiffrage. L\'avantage de cette méthode est que les clés sont
        stockées séparément des fichiers de données et peuvent être sauvegardées par un matériel cryptographique (si votre
        appareil le supporte). Cependant, comme les clés ne sont pas stockée avec les données des applis, <b>cette méthode
        empêche le fonctionnement de solutions de sauvegarde externes (comme Titanium)</b>. Si vous choisissez cette
        méthode, vous devrez vous reposer sur les fonctionnalités de sauvegarde internes fournies par <b>andOTP</b>.
        \n\n<b>Avertissement</b> : le KeyStore est connu pour être problématique, ne l\'utilisez que si vous êtes obligé. Si saisir un mot de passe / code PIN à chaque démarrage de <b>andOTP</b> ne vous dérange pas,
        il est <b>fortement recommandé d\'utiliser un chiffrement basé sur un mot de passe </b>.</string>
    <string name="intro_slide2_desc_password">Cette méthode va chiffrer vos données avec une clé
        générée à partir d\'un mot de passe ou code PIN. Le principal avantage ici est que cela fonctionnera avec
        des solutions de sauvegarde externes (comme Titanium) et est bien moins propice aux erreurs que le KeyStore.
        Cependant, vous devrez saisir vos identifiants à chaque lancement de <b>andOTP</b>.</string>
    <string name="intro_slide3_desc_keystore">Ici vous pouvez définir une authentification pour verrouiller
        <b>andOTP</b>. Puisque vous avez choisi le <b>KeyStore Android</b> comme méthode de chiffrement, ceci est 
        optionnel.</string>
    <string name="intro_slide3_desc_password">Ici vous pouvez définir une authentification pour verrouiller
        <b>andOTP</b>. Puisque vous avez choisi un <b>mot de passe / code PIN</b> comme méthode de chiffrement, vous devez
        définir un mot de passe ou un code PIN pour continuer.</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_password">Veuillez définir un mot de passe pour continuer !</string>
    <string name="intro_slide3_warn_no_pin">Veuillez définir un code PIN pour continuer !</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_password">Veuillez confirmer votre mot de passe pour continuer !</string>
    <string name="intro_slide3_warn_confirm_pin">Veuillez confirmer votre code PIN pour continuer !</string>
    <string name="intro_slide4_title">Terminé</string>
    <string name="intro_slide4_desc">Vos paramètres ont été enregistrés, vous pouvez maintenant utiliser
        <b>andOTP</b> !</string>
</resources>
